【0718 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

hi

Hi

Big big

大大大

君君你好

細 25

中位數起碼55

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1713宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1714宗
※綜合各大傳媒消息 過去24小時再多>60宗初步陽性個案嘅消息
※截至0707 一共做咗376,645次樣本檢測
※7月5日至今已新增約350宗本地確診個案，其中142宗源頭不明

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0717 1600 確診個案：1205 → 1713 (+508)

樓豬

unlinked unlinked unlinked

65大

有冇盤口？

我估今日唔計初步有63/65宗 64佢地唔敢

WFH

星期六開個大
鳩估74單

大
total 67
本地 56
輸入 11

唔睇盤口直接追大

大

繼續開大

71

細

大75

total 89 初步64

估75

今日好似冇事前放風數字出過？

細 all in

100單叫我

估
大
total 57
本地 50
輸入 7

消息指 超過60

有 now cable都話 60左右

細 41宗

國際速報

- 東京再多290人確診 累計逾9千人
- 北韓聲稱正研發新冠病毒疫苗並正進行臨床試驗
- 特朗普稱不會發出全國強制戴口罩命令
- 福奇對美國年底獲得疫苗抱「謹慎樂觀」態度
- 英國宣布再放寬英格蘭防疫措施
- 全球單日確診再破紀錄 平均每小時1萬宗
- 美國疫情持續 18個州份疫情上升
- 聯合國：疫情突顯國際要加強多邊主義
- 美國再多7.7萬人確診 肯塔基足球場出現集體感染

但係係計埋初步先有60

但我都係估大

all in 大

我估78

君君我來了

UN收皮啦

70估計

60...

hellooo

開始未

美國仲日日幾萬幾萬

星期六少咁多人
朱芊雪又話挑戰2秒

係0啊!!!!!!!

聽唔到點解要遲到

我未練熟稿

今日星期六有冇記者會？

話左佢星期六唔會moon post

今日中位數幾多

日暉中有嫁

君君等緊你呀

有記者冇記者會？

點睇幾多秒 要電腦？

又遲到

all in大

每小時一萬宗

㩒一㩒1s

君君遲到 應該好多單

點會冇

辛苦樓豬又要讀成個鐘稿

君君好老

樓主我嚟捧你場 你做咩遲到

樓豬係咪唔想出黎?

你禁下時間
會變幾點幾分幾秒

北韓除咗核彈仲有疫苗

60大

我愛樓豬

樓豬遲到 又太多個案印唔切？

君君

開始捉到佢路,每日一遲就預左50單以上

樓豬要整理notes

又遲到

出唔到秒

君狗唔好遲到啦

得記者既記者會

個盤係邊

君君⋯點解又遲

會唔會過100 今日

每次遲到都勁多

一定開大

唔好氹我

尋日又有間老人院出事

now tv 仲未有畫面添

應該>70
收到風

60

影印機太慢

而家仲未有實數？

袁國勇去咗屯門醫院眼科中心

樓豬自大啦開始

未印哂的資料 大爆發

中位數67

大2.2
細1.6

中位數62
大1.7
細2.1

中位數 69.5
大2.12
細1.62

拍檔你快啲啦

我都睇到好似around 60 .

中位數60
大1.9
細2.1

買大
85

無事 wfh都唔駛證明無事

可能陳姑娘又出嚟

大
20個春袋連睪丸

買68

仲印緊紙？

估3位數

死啦,好多...

可能冇新case要臨時取消
依家已經1636

學晒柒婆啲衰野

琴日做乜唔出現

大 70

大啦中位67

得兩個位 放心

估72

35分都仲未有paper派

又太多嘢print

遲到咁耐，扣人工

陳姑娘同君君

LM

唔想見到佢

加位比佢

printer無紙？

Side bet 70 以上

大大大大大

細，拍定手先

95大，我估

政府係咪冇手提電腦 ?

幫下君君手啦你

訓身買細

我估65到

大 73

咁進取

今日唔見派 A3 紙嘅

君君番呢7日 比佢遲一陣啦

70啦

100啦

咁耐
大大大

可能姑娘做mc

all in 細確診
初步確診 >30

好緊張

細細細

大 69

咁遲

講未?

你都知你遲呢

印完紙未

樓主你手腳咁慢㗎

D記者冇乜交流好專心玩手機

越遲越大

細，只因驗唔切

咁仲唔出嚟？

君君又去左邊

樓主係咪去左疴屎？

可能又有大粒黎 搞到君君遲了

遲大到

【蘋果fb live】屯門眼科中心爆疫 袁國勇料到場了解

電視咩台有

Now無直播？

細 63

開大啦

埋位

肚痾

32

牙君遲到是咪即係好多

快啦樓豬

有冇人凖備定啲問題

樓主你又做乜遲到呀

打喊露打得咁大聲

點解要交流...

遲到

係咪唔夠紙呀

有live先轉畫面？

日日都見
有乜嘢可以傾

大大大大大大大大大大大大大

肺炎 不了

唔通袁國勇都黎埋？

今晚扑嘢

新增120

樓主都唔覆機添喇⋯真係遲太多

細細細細細細細細細細細細

傾下你食咗飯未

再爆真係會過百

入咗屯門邊有咁快飛到出黎

係咪又print唔切

開始未呀

宣布未呀？

所以要等

now直播台樓1主出嚟先會有畫面

我都係開緊32⋯未見轉畫面

今日唔通過百？

JM9

君君會唔會第一句又哎
心痛日日都咁多數字

警告樓主快啲出嚟

去左tmh

係醫院做野都奶野

我買大

出嚟啦快啲

心痛君君

有就得 等緊

咁耐唔出一定好多

全部電視台唔播？

快撚d啦

會唔會講：「嘩，好撚多呀」

大 72

君君有去咩？

幾多確診？

又學埋777 啲野..
例遲

你係袁國勇？

竹君安好

留名睇君君直接走難唔撚做
係我都唔撚做 ON9撚尻又唔檢又唔盛日日比人推出黎開記招

一齊開，聽得邊個

唔通比人捉住叫佢報細的

樓豬出黎未

4條友都係唔知做乜鳩

32台

遲10分鐘仲未見人
唔記得要開？

樓主遲到係咪代表今日好多

有咩暗示

大啦

袁國勇見記者

袁生先

all in大

佢整緊鼓？

咩嚟

袁國勇@ 屯門眼科 live

檢討下啦

等到瞓著喇

整蠱

主角未嚟，電視未轉。cable FB有。

All in 兩次細

可能等袁國勇講完先 廢事撞時間

32 唔係播君君既

點解係袁國勇嘅

睇住袁國勇先啦

君君係咪要聽埋先出黎

I think too many cases, they need time to print

32播tmh袁國勇

樓豬遲咁多

夾定問題，唔洗重覆都好

係咪佢地等袁國勇講完先

袁國勇先

是咪等袁教授開完先

now 331

睇完牙勇先睇完牙勇睇君君

等埋袁生講完先

你係咪唔想搶收視

樓主應該係同袁教授對緊個邊資料

君讓路畀勇講先

快撚d啦樓主

喉嚨痛就要去驗

係咪袁國勇講完君君先出黎

不時問完又問架啦！
仲有一樣好差習慣係睇住電話問。

呀勇有咩情報？

大呀 老母

100+

咁都有得爭收視

TM 32歲冇病徵

陣間冇夾到稿就大鑊

屌 遲到真係好無品

Lau pig where r u

義勇君進行曲

三個職員（負責收銀、應該係登記處）

一個發高燒
一個冇病徵
一個喉嚨痛

遲咁多，一定勁多人中

樓主唔好掛住玩連登

又想推爆

係咪講完tmh呢度就當今日開咗

袁教授又係呢套

玩9班記者

樓出未出黎就300幾cm

1645都未到搞乜9

all in 大
樓主出黎未

隔離台講緊 屯門眼科果三條友
都有喉嚨乾同喉嚨痛 之後7月17發現中
佢地負責收銀同帶文件比醫生

即係好多

應該係等埋袁國勇開完LIVE先

做乜撚野

仲遲過上次

君君呢！！！

點知君君突然係袁國勇後面彈出嚟

D銀紙有冇毒

君君好錫記者的

仲未開始

因為義勇君進行曲
勇永遠行先過君

太多資料未搞得掂？

直播嗰度有人係咁打乞嗤

袁@屯門眼科
42F 0715 頭痛 咳 38.9C
0716 喉龍痛, 睇 staff clinic 驗到
肺清,
30F 無病徵, 因係接觸者而驗到
一路無燒, 肺清
41F 0710 流鼻水,
之後 喉龍痛, 睇醫生驗到
肺清

全部都係文員

快啲出嚟好嗎

35+

搞咁耐可能真係有埋徐德義

唔大我切手指

應該等袁生講完先

樓豬係咪同教授夾好，完左先出黎 ?

咁遲?

太少唔開

君君係現場問緊袁教授

收身份證收錢都出事

佢哋嗰啲高危啲 警覺性自然高啲

仆你個街袁國勇嚟嘅喂

君君係屯門

喉嚨乾我都有左好耐

15分鐘都嚟緊

仲有八達通

講幾多都冇用
柒婆佛系處理

記者會爆疫

當中招人數太多，成個大環境都可能有，銀紙有毒真係唔奇

同埋支那銀行d銀紙，就算ATM襟出黎都好殘，根本無消毒

高質gag連登仔唔識欣賞
可惜

消息：君君唔撈 記者會取消

岩岩有個記者喪咳

想問下喉嚨痛左幾日，無發燒無其他徵狀，應該點？

袁：社區爆發非常嚴重

收錢 紙 八達通 都有機會

Division隻green poison

基本上眼科診所內環境(包括清潔同通風)一切正常
而加唔排除任何既可能性
雖然佢地全部都有玻璃隔住 先接觸病人
但因為要負責收病人既醫生紙、身份證等資料
所以有機會透過接觸病人既資料染病
(每日有機會接觸超過200個唔同既病人)
可能有機會有隱性病人透過哩個方法傳播到(非直接接觸)

徐德義、袁國勇、張竹君

你有錢咪驗下深喉

袁國勇喉嚨乾

屌你老母我都係

君君奶嘢

袁生你冇事丫嘛

信都有機會賴野

睇醫生 拎樽
去狗屋行轉

頂你哋笑佐

教授咳左兩下

唔駛講遠，意大利、武漢就係咁

痴線 好毒

真 有喲只係喉嚨痛拖成1個禮拜先去驗 期間接觸過幾多人真係

非直接接觸

袁國勇身體好嘛？

come la

出嚟啦！

眼會感染架

喉嚨乾

唔好讚我 我今日正常發揮

來料

我都咳咗成個星期
冇其他癥狀

君君出黎喇

登記處d文員

頂 好恐怖

個心口突然有啲痛

佢喉嚨唔舒服

過去24小時多64宗確診個案

君君！！！！

#394咪get到囉

開波 冇義

今日咁熱，典解袁教授仲要著住件褸

呢樣好奇怪, 3月病毒量最高時我係咁, 到4,5,6月又無野, 到最近又係咁, 空氣污染到掛

咩年紀

64!!!!!

出嚟啦

64宗 六十幾初步

64

64 + 60幾初步

大喎⋯

64宗確診＋6x初確

64宗 + 60幾初步確診 = 120+

兩邊一齊 聽唔切

我相信大家都喉嚨乾
見字飲水！！！！

今日 64宗確診 + 6x位初步確診
4 宗輸入
25宗相關
35完無源頭

64宗 想做黎呀 咁多宗 又開大

6x 初步確診

嘩 日日咁爆 好撚多

64確診+六十幾初步

仆街樓主仲話唔係本人想落我面

六十幾初步

89單初步?

>60宗初步確診個案

姐係聽日....allin大！！

仆街...過百

爆了

過去24小時多禁用字宗確診個案

64宗
細波GOAL!

聽日89

120幾宗

60幾+60幾

Yeah

拉得

仲有60幾宗初步
冇聽錯掛？

我都有有少少乾同間中少少痛

60 local cases, 35 unlinked, another 60 prelim positive

由於所有門都要禁密碼鎖先入到去
同埋有機會一齊係茶水間飲水食野
所以都有之間傳染機會
所有既醫生同院長已經進行追蹤
無論直接/間接接觸過病人都已經陸續開始進行測試
(屌你老母袁國勇喉嚨都有痰)
而加已經現左35個
2個有事 3個未出結果 其他全部陰性

六十幾宗初步

32台左君右勇

防病毒 有加持

64+60

4宗輸入
60宗本地 (25宗本地有關連個案 35宗源頭不明)

仲有60幾宗初步

我聽錯？

35 unlink

6點禁堂食 得啖笑

完了吧

推

天光喇，大家請開眼
今日有64個人受到感染
請立即離場，冇遺言

4 imported
25 linked
35 unlinked

64單加6X初步？

60幾初步

你好翻又感染翻

無源頭多過group....

下 60+60幾？？？我聽錯

60初步有啲恐怖

中！

已經瘋狂爆緊

又話隻毒夜晚先行動

Yes

64宗確診仲有六十幾宗初步

64確診，6x初步確診
4輸入，60本地（35無源頭）
唔知有冇聽錯

係

越禁越多人中，

聽日容乜易80-100

聽日咪89囉 今日都64初步

怕咩 返工個陣可以免疫

未有回落

即係今日有最小百二單

可能開得冷氣多 我朝早起身都乾乾地

1000先驚啦

姐係聽日

聽日百幾單

依肆仆街啦

防疫措施宣布失敗

比啲信心自己

找數未

燈力

有冇聽錯 64宗確診另外仲有6十幾宗初步確診

呢d係溫差
唔關事

聽日會唔會100㗎

好似有間旺角餐廳嘅侍應中招

等等先，年頭唔係話隻野物件傳唔到咩 ? 要口水ma ，做咩又關銀紙事 ?
醫院職工又有口罩wo

磨咁耐都未上三位數
香港抗疫勁撚到

你岩

聽日咪百鳩幾單？！

仲唔強制停工

林鄭與病毒共存啦dllm

數字可接受
決定照常出外聚餐

袁國勇：本星期六應該開始見頂，如果你的措施有效

痴撚線加埋百幾宗

唔會又6x+6x

有關連個案:
八位係過往個案既屋企人
除此之外:
1715 同樣1426係旺角通菜街 唯雅餐廳做侍應
1716 1717 屋企人
1721 1632既朋友
1722 朋友
屋企人個案唔特登再講

個盤嘅中位可能已經要去到100

今日初步確診基本上即係聽日確診

777：返工唔會感染

彬記啲個案好似仲未驗完。。。

燈撚到

見字洗隔塵網

神燈

4 imported
#1725 哈薩克機師
#1729 PKstan 12day sample
#1753 curry sailor 暫時捉唔到
#1766 ph CX906

當咁多冇源頭個案出現
繼續追源頭係咪已經冇意思？

驗多左je
星期六好多診所唔開 驗唔到住
唔會咁爆

未必 可以係testing數多咗

大量廢老：星期六日繼續搭$2車出街 行山
相信政府 唔怕

兵兵波群組

要禁成日堂食了

乒乓波群組

BABYKINGDOM：一人黃乜乜乜

姐係聽日就會過百宗

一早已經唔撚理 確診大廈都唔撚查

燈

再嘈唔比你地食野

人一黃

星期6有人驗嫁咩

最新群組:乒乓波群組
1738 1747 1635

但都係要返工

台灣: 我0社區感染幾個月

有成40粒春 有排玩

新常態

星期一繼續返工

中未有wfh

許樹昌話下個禮拜

其實咩係初步確診

點撚算

收皮未啊冷靜撚

講真佢有邊次中呀
讀書就叻...

今日仲係大量嘅遊客入長洲玩大部份人好似覺得長洲啲空氣會自動過濾咗咁樣一出碼頭就除口罩

屯門眼科群組
1743 1772 1778

似要全日禁堂食了

垃圾政府仲唔home office.

台灣no.1

我好撚驚呀 咪又要番工

驗都一次陽性，要再驗

lunch先易爆

準時返工可免疫

咁搞法準備全日禁堂食

仆街君君喉嚨都好似有事 奶屎含賓周了

聽日 89
今日 64

測第一次postitive,等dh 測第二次

海港城洗碗

君君喉嚨有啖

鎖國

1771 1746
海港城洗碗群組

64計唔計初步？

普通科門診星期六都開

袁國勇岩岩話文員經常接觸病人既身份證,錢,病歷,八達通,醫生信
呢次可能變種可以係物件到

政府以為病毒未醒

真係升喎 一嘢爆咗咁多
不過係未見頂咁解

777 你唔好宣佈公務員要 WHF 呀
會好冇面架屌你老母

永遠唔明寫字樓d 仆街點可以日日西裝，女有得小背心通風裙，好唔公平

Boom

聲沙？

佢好明顥曲線串緊政府揩施冇效喎

果晚係醫院記招好撚火

cls 咁都中

正苦WFH，銀行分行部份停，法院停埋就止到咳

邊間餐廳都唔講

竟然用國家敏感既數字 (今日確診數字)
嚴厲譴責君君煽動顛覆政權

一陣又中計

如果64確診同60宗初步係咪姐係今日有124宗

wa diu 幾多圍話

雅蘭中心 十幾圍 屌你老母

原來台灣依家係唔使帶口罩

如果你的措施有效

60確 60初 姐係120+?

係就快啦 柒婆死左去邊？快d上慈雲山做show啦

foodcourt洗碗 點講

有冇個STAT 初步中,再驗唔中既機率

幾時爆黨鐵群組

本地有關連個案
#1716 1717 外傭

#1721 1632 1722 朋友

#1752 彬記

#1756 1744 翠河 溫莎

#1728 彬記做嘢

#1757 溫莎

#1738 1747 #1635 乒乓波群組

#1747公司有一初步

#1743 1772 1778
TMH

#1771 1746 海港城FOOD COURT

#1632 1652 1765 1774 + 1初步
0709 MK雅蘭中心

樓主你細細聲講乜

咪鬼覆個五毛啦

7月19 旺角雅蘭中心 聚會 (食飯唱歌)
有: 1632 1652 1765 1774
仲有1位初步確診

如果係咁 無得避

Citysuper 果度

Cls

仆街
尋日先去完

仲有個雅蘭

歌手

應該要封區, 大家自我隔離

十幾圍

16歲

樓主boss操盤改數字玩晒

懷疑戴左手套 周圍摸

市民可以既話就唔好外出啦

政府公共服務要維持正常俾市民使用

Babykingdom: 又靠嚇

咩歌手

1739 歌手 尖沙咀唱歌

關咩事

雅蘭中心
仆街去過

WHF

希望全部中

真係恭喜你 去過既人

777:我唔會中圈套

真 但自我隔離前又要出街搶米

係咪娜娜果班

邊個同你講物件傳唔到
如果唔係點解掂完lift制 要消毒雙手

food court 好似

係咪碼頭賣唱果d

7月9下話

61歲歌手?
JM9

跳老舞果d?

取消演唱會？？

唱歌？

唱重口味？

幾歲...？

關連個案
- 8位係屋企人相關
#1715 , 1426 維雅軒 waiter
#1716 外傭
#1721 , 1722 同之 cases 係 朋友
#1752 彬記
#1756 1744 翠河, 溫莎
#1728
#1757 溫莎做嘢
#1738 1747, 1635 Table tennis group , 1747 公司有初步
#1743 1772 1778 TM眼科
#1776 QE A6 病區
#1771 1746 海港城 3樓 美食廣場 洗碗
#1765 1774 0709 旺角雅蘭聚會十幾圍 related to 1632 1652

等調查結果好d 可能其他途徑中

仲要有唱歌活動
十幾圍輪幾枝咪
Boom

尖沙咀酒吧掛

係咪狗狗聚會

源頭不明個案
#1733 學生
0712、0713有返學
YMT真光

#1739 61M
歌手 TST唱歌

考試

食咩嫁？仲十幾圍？

稻香?

即係預期18區區區有份

應該尖沙咀碼頭果班廢老

唔應該再俾"錢"

胖虎播毒

不嬲都話物件表面都可以播毒，就算普通傷風都係咁

不嬲可以係物件到最少幾粒鐘

YES!!!!!!!!!

邊間餐廳

全部中 咁全港都PK 雖然而家都仆撚哂街

仲啱啱收到現金卷可以行夜市

道別宴

佢次次都係呢個look

未來人

diu wfh加封城啦
再係咁香港淪陷架啦

歌舞昇平！

算唔算單日120宗60確診60初步確診。

7月19?

唔係得d 大媽架咩？

初步太多

嗱，777，你唔好中圈套呀，公務員好鐘意返工架

仲有個髮型

551人留院

摩牙
BTW幾時先戒鹽？

解穢酒

一般人好難儲14日，你點都要出街買野

聽日就會過百宗

97之後已經淪陷左

唔好得逞

124?

初步太多暫時未提供到資料

太多

樓主好似話冇見過 你既機會係0呀

袁夫子

初步確診太多 唔好問 沒資料

今次搵人出去 迎面支持佢

呈報新高？ 147

支持 繼續返工
經濟最重要

源頭不明個案
#1745 42M
YMT小販

#1754 71M
機場清潔

#1764 759阿信屋小西灣藍灣半島
SALES

#1769 海關關員
#1748 老婆

1773 16女 7月11有咳 12-13都有番學考試 油麻地真光女子中學
1739 61男 歌手 (尖沙咀到唱歌) 佢唔撚戴口罩 屌你老母
外國有研究一位唱歌爆發率極高
1745 42男 油麻地小販(仆街了)
1754 71男 機場客運大樓洗廁所
1764 50女 小西灣南灣廣場SALES
1769 海關人員
1748 (太太) 1769太太
太撚多個案 暫時未有資料 聽日再講
147呈報個案

香港發生咩事
爆得咁勁
我覺得太多人太迫

147 宗呈報個案

連續派男醫生 出黎五日
匯報技巧有進步未？

595

佢由03年起朵果陣已經有咁既look

好多好多

睇黎真係要買定啲儲備先得

hk 封城都似

買外賣囉

今次目的特別少少
幫自己

稻香？

呢個時勢擺十幾圍

HA：過去24小時有147宗呈報個案
551人仍留院

所以先要勤洗手，發現好多人成日唔洗手。

真係多謝晒

無源頭
#1733 16F 學生 YMT 真光
#1739 61M 歌手 @TST
#1745 42M YMT 小販
#1754 71M 機場客運洗手間清潔
#1764 50F 小西灣藍灣廣場 Sales
#1769 海關 & 太太 #1748

6x初步
147呈報

娜娜？

感覺口罩開始失效

而家人口清洗緊

我知

波台以前成日話 唔掂得唔撞得去打乒乓波啦

777:室內聚集好安全

總結:好多

1773 16女 7月11有咳 12-13都有番學考試 油麻地真光女子中學
班𡃁妹大撚鑊

25 linked
8 family cluster

#1715 #1426維雅軒餐廳侍應
#1716 #1777嘅工人
#1721 #1722 #1632朋友

彬記
#1752 客
#1728 staff

翠河，溫莎
#1756，#1744 客
#1757 staff

乒乓波
#1738 #1747 #1635

初步 #1747同事

屯門眼科
#1743，#1772，#1778 辦公室外接觸

QE A6
#1776

harbour city 美食廣場
#1771，#1746 洗碗

0709 旺角雅蘭中心十幾圍
#1632，#1652，#1765，#1774，初步確診1

#1365
死亡

聽日睇黎會黎料

康復都好多人呀 唔洗太擔心

君君幾時先有得抖

仆街番學考兩日試
弱智都知考完試一定會約FD玩
玩撚完殺得校

今日暫時不錯

初步確診太多
唔講住

10人出院

未

殺到入小西灣香港每一個角落都有

人口咁密集
爆得咁遲已經奇蹟

信政府！

但我想知係唱咩歌，如果唱浮誇個口擘到好大

做咗幾十年都冇進步 幾日會有進步？

稻別宴

係下面繼續食

仆街了

而家仲聚會真係cls

真 屌你老母真心玩撚完

去百佳買意粉先
BYE

雅蘭稻香？

一開ig仲有大把人出街食飯high tea

13人危殆
11人嚴重

幾時到你中

D初步開始暴增
十八區開花了

又一單街市

十幾圍得稻香先做到, 唔通茶木咩

er...er. 未..er..

負壓病床 1207張 使用率66%
隔離/負壓病房 650間 使用率75%

廢老同大媽唱歌叫自己歌手？

唔算，聽日會直接破百單

殺廢老姐 唔驚

要勤洗手...

特別係信呀 而家成日訂野收D速遞紙箱呀
開完好即刻扔 唔好KEEP 洗手

延續遍地開花

75% 負壓病房使用率

屌 我老母仲話帶fd番屋企
我即刻屌9佢

日日關注595

其實之前應該好多
只係啲人唔出去驗

正苦再搞翻啲防疫措施有撚排都未到頂

驚咩，流感仲嚴重啲

一向都係可以係物件上傳播 唔同物質有唔同存活時間

頂多三日就滿

唔好意思
想問問如果想驗下有冇中招係唔係自行去18區診所話想驗就可以

唔好睇少後生港豬

咁計今日定聽日

快啲 100%，睇下林鄭仲 W 唔 WFH

QEH內科病房群組再多1人確診
驗咗幾次先驗到

唔係話depends on 質地，最多9日咩？

都無咩可能。。。試劑都已經進化到唔知第幾 代
specificity 同sensitivity 已經好準
都好難false positive

為健康碼封關鎖國鋪路

楊潤雄我屌撚死你老母臭閪
三日之內考試就無事係咪壞撚柒左個腦
你老母你D仔女一定不得好死

有無聽錯
初步太多唔報住

根本要封城十四日，政府垃圾唔敢封就等睇全港大爆發了。

agger
同埋要多啲用消毒濕紙巾抹嘢，包括手機、鎖匙

佢地係咪跟左掌門人玩乒乓波方法

聽到佢講咩食屎

但應該會戴住口罩考試吧

講真你應該好多女溝 如果你個樣靚仔

無聽錯 資料跟唔哂就唔撚理了

有後生仔。。。佢要講年紀先知係咩人。。

要打電話book

記者可唔可以問 有無感染者由確診到出院都係無病徵??

海旁個d
唱支那歌
好撚cheap

我間仆街公司死都唔俾WFH
DKLM
中咗成個部門攬炒

乒乓波群組係咩事

其實都康復左好多人

gogogo?

考完試點會唔一齊食飯

WFH 恐懼撚可以進場了

播毒宴

好快會創新高

bam bump ball

光滑表面最耐，反而紙、紙箱幾個鐘就死晒

教授調查緊眼科中心

開波要掂個波

到冬天，流感 + 武肺一齊爆
混合變種，變超級武肺

食肆D人除口罩先係問題

唔會中圈套

咩年代仲打兵兵波？

64敏感數字, 衛生署作反

女子中學學生妹群組
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢個講法係口水 > 物件，所以結果係口水
物件傳播係隻毒飄下飄下痴左係件野到，你hi到就中左

年頭聽個解釋係咁

打完波通常餓就去打邊爐
中唔意外

有啲診所醫生都有得攞樽仔 (好似要有病微) 之後拎去政府門診驗

照計唱歌唔會細聲唱嘅

係咪開波前要吹下個波先

UNLINKED
#1733 F16 油麻地真光學生 0711咳，0712 0713返學
#1739 M61 歌手，尖沙咀
#1745 M42 油麻地小販
#1754 M71 機場廁所清潔
#1764 F50 小西灣藍灣廣場sales
custom #1769，#1748 wife
others

不嬲都有響物品到度啦

跟本不嬲都係 啲人唔去驗姐

姐係今日幾多個確診 又初步又性 好撚亂

好快會爆發成唔會追蹤到
外國大爆發都唔會夠資源做

#1635 Table Tennis @ San Po Kong
#1739 TST 歌手, 地址要再問

呢個月黎講係
二三月嗰時好似一日千幾呈報

成日有班人話恐懼撚，其實一直講緊呢樣野最危險

問海外確診做乜鳩咧？

但好多單明明無出沒過喺餐廳都中

大把人驗 中左可能隨時去哂街先通知你

都幾唏噓 當年讀書天之驕子 但係出嚟見記者個喲（唔止男醫生） 都係窒窒窒窒

提早擺解穢酒

記者可唔可以問問危殆同嚴重嘅case number

樓豬pin

60確診
初步好撚多

【16:40】袁國勇視察後說，3名病人包括30歲至42歲的女文員，負責收銀、傳遞病歷、文件等，每日可能接觸逾二百個病人，認為現金、八達通卡、轉介信等可能構成非直接接觸；而共用地或房間大門密碼鎖等，亦可能是傳播途徑。

原文網址：

封左慈雲山先 慈雲山d人擁落山好危險

又要爆過

德x?

d人成日話
打波唔掂得 返去打乒乓波啦
但而家打乒乓波都傳染到

d病毒由粒乒乓波傳去對面台
尤其係乒乓波撚好中意吹個波

本港過去一日新增64宗新型冠狀病毒確診個案，當中60宗是本地病例，包括25宗與早前確診者相關，以及35宗感染源頭未明的個案；而輸入個案有4宗。

原文網址：

大爆發了 好驚 不過都係繼續返工

er er...Er

Cls 120!!

唔知娜娜夠61歲未

之前0單D人無咁著緊
同埋爆左之後又無停工停課
返工坐車1變4 4變12

全禁堂食 出街一定要戴口罩

仲有人打乒乓波嫁咩

真光

下次開記者會
今日100單
太多 唔講了

777：經過開會 因應疫情嚴峻 同專家商討後 政府宣佈加強食肆禁堂食時間為全日（ 張弛有道 世紀大發現病毒0500-17：59會出來）

乒乓群組
#1635
新蒲崗球會

張祝君好似好upset
sad

7月9

#1764 聽係果到住既朋友話係759做

agger 淨係賽後檢討個part都死啦

64確診
6x初步 (等驗第二次，都係陽性嘅話會計入聽日個數字度)

仲有好多位
唔驚

唔通冇進步就要佢一直出嚟？
訓練到好似君君咁流利先得

#1747 果個同事係邊到

幾靚女 做tvb浪費咗

你又知D文具無飛沫？

D人拖曬GIP出區播毒啦

清洗廢老計劃，咪黎把撚

係要停工 尋日返工仲逼過donki

仲差好遠

咪又係繼續返工

真係頂唔到好耐

問黎把撚

tracking快 要靠電子科技 但會有侵犯私隱問題

mind blown

之前好似頂唔到

姐係一日已經120個 痴撚線

垃圾tvb問死亡率慈雲山係咪過百宗

有幾多人14日都完全冇出過街堂食(講緊十日前仲好似幾安全咁)似係跟唔足啲餐廳/驗唔到咁多人

真？

點解要攬炒

#595好似72歲，吊咗4個月

繼續要返工

而家中招仲有床位, 遲D中都唔知點算

燈神

禁晚市堂食前一晚
仲有大量人係ig話，最後一晚乜乜乜，做gym,打波，出街食飯乜都有

心諗你地班人都on9
識屌777 覺得病毒返夜更
咁唔通d病毒都識最後一晚唔搞你咩

三個確診文員之間又點樣傳播呢？
三個人同時接觸到？

好多屋邨d公園內都有乒乓波台

學外國，輕微咪送你係屋企隔離

日日過百單 病床就咁多

今日18號咋喎

無 唔知 所以佢話唔排除任何傳播既可能性

我成日聽佢都覺得佢好辛苦

包括今日，總數慈雲山個案超過150-160宗

就黎變武漢

超過150-160住慈雲山(未計今日)？

中咗我一定返去逐層咳

要買多幾盒口罩了 就快無

增64確 但60本地 60幾初步 ????

香港肺炎

擺明係打完乒乓波食飯啦

喺醫院嘅情況差啲快啲，咁出院係咪會好啲

所以今日咪加埋百幾lor

120！

呈報係指確診人既相關人事?

武漢會封城，香港會唔會

兩個問題
係物品表面存活
如果我啲錢夾係銀包到 存活係咪重長啲?
佢話個嗰存活日子係單張銀紙放出黎?
第二係 酒精係秒殺隻毒定係
如果我次次出完街都噴酒精 係咪一定安全?
要噴到濕晒定係兩下就夠?

仆街 係咪光光地頭果個

將啲廢老轉晒做龕位
吉返啲床位出嚟

睇抗議區議員報，確診大廈都可以自取自費，等政府要排隊，得一兩單個d 排好後

一句說話暴露幾多連登仔閱讀理解0分

啲港豬點會驚

慈雲山幾時封城

防乜撚柒控啊邊撚到防啊？？？？？？？？

繼續返工啦香港人

串到飛起

封城都要返工

>150~160單確診個案住慈雲山
唔計今日

之前話有人打籃球中
係咪仲未講邊個場？

回想年頭我自己仲話買幾盒就夠，而家應該幾十盒先夠

買豬嘴算

yes

咁封黎把撚

mon post記者朋友可以問嘅問題

1. 中招嘅人有冇搭過黨鐵？黨鐵有冇消毒？
2.每日unlink+初步
3.直至目前為止，有幾多個人係因為冇戴口罩而中招？
4. 係咪有確診個案職業係公務員，但係遺漏公佈，定係隱瞞患者身份？
5.有無感染者由確診到出院都係無病徵??

唔該哂記者朋友們

港版火神山好似起好左啦

公務員繼續返工

最好笑
呢堆人入面
有d係黃

冇講

我係唔會得逞

準備又炒高

點會無搭過
唔想停駛姐

袁國勇，何栢良同埋許樹昌三條友日日輪流出嚟講嘢⋯
真係好心正苦聽下真正嘅專家講嘢喇

Why not?
我琴日都去行山和嘆下午茶

D記者問d問題咁低b
係咁屌鳩佢d防疫措施啦

啲初步變成聽日嘅確診咁你咪double counting

好條撚咩 政府監工唔撚受 佢起得太撚垃圾根本唔撚係人住

條底褲？

其實輕微真係唔洗去醫院

開ward 都開唔切
鯉魚門果邊準備係py 執人去開了
三波今波真係好L 辛苦

又唔記得del左有冇消毒佢

日日搭車返工都好驚中招

下次要舉牌 曲線要講明

今晚會唔會推出新措施

正呀,120宗
聽日會係150定係落返100樓下呢?

唔驚 繼續返工

兒登：dllm 支共玩軟禁

很堅強

鯉魚門幾時開

個問題係香港人唔會完全自律到24小時都唔出門口

今日主動答第2條

#1769 金大仙

越遲行動越難控制

屯門中心果幾個職員冇同病人食飯
咪一樣中招

姐係病毒透過物件接觸傳染
所以乒乓波播毒係好正常

係7月9
屌點撚解我會打左19號

係
勁多on9
而家仲勁多人去donki排隊
佢地淨係串政府又唔諗下自己唔做好自己

問題啲人唔自律
幾多手帶撚

醫護？

150
慈雲山好似好多

真 返工唔會感染

懷疑係歐美嗰隻嚟

衫呢
大家見字抹眼鏡電話

天跌落黎都要返工

食屎啦 我唔會中圈套架！
橫豎我都唔識用八達通
老公仔仔又響外國 冇人搓我個乒乓波

今日係咪我做你拍檔

加番自稱2個字

sorry 今日唔得閒睇直播
慈雲山有無上升

？

下一步會係社區居家隔離
一個中就累全家
只有重症有得入院
死亡率上升

30個職員要檢疫 成間眼科中心都要閂

咪傳哂比D屋企人抵抗力弱果D

重點
早兩日仲聽到同事話驚咩呀有乜好驚
好多人都唔當係一回事
唔爆就奇

真係肯唔出街就係既

但港人性格同人口密度同外國真係差幾皮

一家五口一個中，點比佢在家隔離

屌局長先有用
君君話唔到事

話時話阿福田san成世都冇見過佢出嚟

唔好話食肆，我屋企樓下係soho，而家夜晚佢鋪頭門口放個燒烤爐，賣BBQ外賣，d 鬼佬一人一杯野飲係街度飲飲食食，仲恐怖過之前未禁堂食 既日子。

未來一星期應該要開社區隔離設施

打緊都唔戴罩啦
羽毛波都話可能企遠少少
打乒乓波企到咁近,容乜易傳到

同問停工未一樣

我淨係會用手轉個波chok西

有D人好興吹下個波先開波

串到

唔返工仲慘過死

蘋果：單日增129宗確診？

驚閪咩
中招咪去醫院醫 浪費下政府資源 抗爭派的一種

wfh未？

黃： 好嬲嬲

食個黃店
ig打幾隻字

抗爭咗啦

實有

香港間屋嘅SIZE，一個人=全家玩完

仆街啦準備社區隔離設施
準備3.5波大爆發

其實應該戴即棄手套出街

蘋果標題黨

唔去醫院要同時肯唔出街先得

醫管局屯門眼科中心3名文職員工初步確診感染新型冠狀病毒，政府專家顧問團成員、港大微生物學系講座教授袁國勇，下午到中心視察後說，三名病人包括30歲至42歲的女職員，其中一人完全沒有病癥，三人都是文員，負責收銀、傳遞病歷、文件等，他們每日可能接觸逾二百個病人，由於社區有爆發，如果有隱性帶菌者，現金、八達通咭、轉介信等可能構成非直接接觸；此外職員在共用地方下午茶，或者房間大門密碼鎖等，亦可能是傳播途徑。

袁國勇說，視察過眼科中心行政辦公室座位分佈、樓層接待處、茶水間、病人會面室，通風環境清潔程度令人滿意。

原文網址：

唔洗問，直接答你有

啲廢老害人 後生應該會乖

要戴埋眼罩

遲下就會有無形之手批完工紙

當……當……當中呢

全日近130宗確診，64宗確診+65宗初步測試確診。
包括記者，司機，餐飲，零售，酒店及保安。

黑護，點解要罷工？

鬼佬都唔得

不意外
今次隻病毒感染率好似高過上一波
唔係歐美種都一定有變種

同問

瞓咗無睇啲魚蛋粉？

可以由中左到好返
都係同正常人無分別

所以要中好快D中，趁仲有床位

傳硬架啦 依家

限制黃大仙慈雲山出屋啦

冇效

咩口音嚟？

好快有人開post個標題係仲有咩行業未確診

眼罩手套都預備定

認同

破百了

35宗感染源頭未明個案中，包括油麻地真光女子中學一名16歲女學生，她曾回校考試，衛生防護中心將展開個案追蹤。亦有一名在尖沙咀唱歌的61歲男歌手、油麻地一名42歲男小販、一名在機場客運大樓洗手間清潔的71歲男子、小西灣南灣廣場一名50歲女售貨員，以及一名海關關員及他的太太都確診。

原文網址：

唔好送我過去

繼續一齊答車番工、中午開開心心一齊去食飯，今鋪無得輸

我都係專心答記者問題算

好快會係美國mode 架啦

佢有講係確診及初步確診

你都係口窒窒

港毒教授亡我之心不死

老細冇安排WFH，發燒都繼續返工。

中完再中復陽咁點算

毒撚可以

見到女學生回校考試 果時仲話唔洗停課

咪話左練唔切所以先遲咁多

政府高官

辛苦你哋，做嘢小心啲

同老細傾多啲計

好似有AO中左

打波會口水橫飛

我真係望住個ig笑而不語

繼續番工

你唔好咁快好返咪得，生人霸死地

WFH
WFH
WFH
WFH
.
.
.
未？

快啲傳到777

今晚練好啲啦屌你
夜晚唔洗練呀

仲要話要好好紀念一下

咪撚再問 都話返工唔會感染

一陣啲冠狀傻鳩過黎串你毒撚冇social life

個時話學校自己搞，一係2日內考晒佢，on9

同埋d 病徵太輕微
肚下屙 發下燒 幾聲咳

happy伯同娜娜無喇

係喇係喇 知錯喇

咁嗰期事實無乜case 快快趣考完可能好d

幾時到住禮賓府嗰件中

不如封城14日啦屌

好驚啊樓豬試下調低啲個確診數啦

準時返工先有抗體

Condom嚟㗎咋疫情一過就會被清算

聽講777傾掂左 果2日病毒唔會出黎

軍營都好似未見出事

咪係，6點之後先會感染係常識

對唔住囉

Getting high 呢

到時同上帝social

咁都要再讀書進修㗎

封城冇問題 但要照返工

就算天跌落嚟都要返工 無野可以阻到我哋要返工嘅決心

wfh但係扣你al

真係最後既晚餐

證明佢唔夠高

正

毒撚今次蠃到開巷

我嘅訴求就係返工

幾個人做乜活動都會講野啦

邏輯正確

仲有輸入 根本就要無哂個案28日後先可以開返

好似勾左手指尾

得喇得喇 唔講以為你兩個會衝上去打鳩個差佬呀

真係要 手套記得用完一陣好掉 唔好周圍摸 唔係仲衰

最緊要 洗手洗手洗手

聽聞以前年代 d阿叉醫生最勁

傳染率高左
普遍每個個案既病毒含量高左
但暫時睇法係無之前果水咁高殺傷力
但依然老弱殘糖尿都係高危

打埋印

天悅都有人中
毒撚無得玩卡了

黨鐵嗰條基本上係一定有

劉生D 英文好差...

一邊要求wfh，一邊去donki排係乜嘢心態

我間院大把人爭住做dirty team
點會辛苦

每個禮拜一換一次人

踢波用腳安全啲 場又大啲

收咗啲找錢 紙幣 硬幣點算

ar..ar..ar..

琴日講20初步，今日就有60確診
今日講60初步，聽日隨時有180確診

邊個叫復課同豁免架屌

眼科中心班人應該有洗手

無咩可能 點都要老架啦 停到幾時

巴打你好啊，唔好意思我又嚟喺你嘅post留言，希望可以pin俾記者朋友睇

- 重症患者人數逐漸增加，現時公立醫院嘅呼吸機同ECMO等維生設備是否可以應付？

- 關於醫護人員同醫院工作嘅人士有冇足夠嘅保護？近期有多單醫院文員感染，係咪代表醫院本身嘅消毒唔夠？

- 現時針對病人嘅治療方案係咪依然行之有效？近日衛生署批准咗Remdesivir有限度註冊，政府會唔會同藥廠商討盡快進口一批藥物用作治療？

- 目前嚟睇二線負壓病床並不足以應付病情爆發，政府對此有冇進一步嘅諗法？例如話如何解決？

- 冇記錯HA之前有同私家醫院商討床位嘅問題，想問下HA會唔會考慮轉送病情穩定且未受感染嘅病人過去？

台灣人笑緊林鄭
話呢個係未叫吸血鬼病毒
要日落之後先出嚟

用洗手液洗吓

點會係最後 以後每逢清明重陽都有得食啦

唔好燈

我好緊張

仲 未 Stop d 免檢疫措施

老實講有無人同我一樣想睇到再爆勁啲 睇下林奠係咪堅持都唔中圈套

希望武漢係配點高傳播低殺傷
仲有唔好點藍色波波

驗得切至算

唔好踢爆thx

係咪之前已經有啲洗碗工中咗招

袋定支酒精乜鳩都噴

donki去過幾次真係不了

個八婆最撚鍾意同你頂到行

係呀 之前果波水尾就唔要班condom 踢走哂
好啦 又一波黎果陣就急召上黎
姐係condom 用完拎去曬乾再用

Wewewe...... the....

令我諗返起dse英文口試

用電子支付

之後你就俾人流放

in JuNINE

呢點又係諗唔明
點解同事會為咗錢舉手入去

所以唔好淨係鬧廢佬, donki都係後生仔女

原來世上得兩個選項
1）打鳩差佬
2）有人中槍繼續喺附近返工

我屌你老母啦 仆街
以為自己好撚睇穿世事

要拉了
煽動仇恨

想 但真心驚自己或者身邊人中

個醫生點樣考返黎

所以咪想睇下佢可以頂到幾硬 一日過百都唔中圈套就好睇

香港變成中共P4實驗室新版本病毒實驗場

土地問題

你點知的

其實cut左晚市之後，公園好多人一齊食外賣咪一樣危險。

Now又鳩問

可能每區收既case 唔同啦
我收老人院多 餵飯換片 搞一個case 都底褲濕埋

真 我有同事都住慈雲山 佢都好擔心自己中 傳染到其他人 但又要番工

唔好用正常思維思考香港人既行為

擺得十九幾圍仲可以係邊間

瞓咗幾多日先問得出係咪失控

sad but true

now做乜問疫情是否失控呢D白痴問題

好似啲人學日文咁，N1都可以唔識聽唔識講

自己小心D啦

精神科醫生黎喎
不過上左office 就關人9

好多人捉精靈

香港係咁架啦

推上去

要戴手套先得
佢地一日掂到唔同既野 好難每掂一樣野就洗手

疫症係極權的朋友，一 lockdown 可能就永封，連登仔又支唔支持 ?

同佢咩球會 佢話自稱球會嘅地方？

記者朋友

1. 中招嘅人有冇搭過黨鐵？黨鐵有冇消毒？

2.每日unlink+初步

3.直至目前為止，有幾多個人係因為冇戴口罩而中招？

4. 係咪有確診個案職業係公務員，但係遺漏公佈，定係隱瞞患者身份？

5.有無感染者由確診到出院都係無病徵??

6.重症患者人數逐漸增加，現時公立醫院嘅呼吸機同ECMO等維生設備是否可以應付？

7.關於醫護人員同醫院工作嘅人士有冇足夠嘅保護？近期有多單醫院文員感染，係咪代表醫院本身嘅消毒唔夠？

8.現時針對病人嘅治療方案係咪依然行之有效？近日衛生署批准咗Remdesivir有限度註冊，政府會唔會同藥廠商討盡快進口一批藥物用作治療？

9.目前嚟睇二線負壓病床並不足以應付病情爆發，政府對此有冇進一步嘅諗法？例如話如何解決？

10.冇記錯HA之前有同私家醫院商討床位嘅問題，想問下HA會唔會考慮轉送病情穩定且未受感染嘅病人過去？

香港最多你呢D以為自己做左好多野/偉大既港豬
再笑人做港豬
岩啦上網屌人老母啦 又做左野喇

球會咪答左又問

問咗超過三條問題再問多兩條

599G 係限制群眾聚集（只適用於黃絲）規例

當諗住運動群組好大 估唔到仲有十九幾圍更大

乒乓波 節青球會

樓主pinn plzzzzzzz

唔好啦

問得太好唔比去記者會

我要番霞霞，呢個er er 劉講野唔係好掂

戶外好啲

其餘25宗與早前的確診個案有關，包括是患者的家人及朋友，亦有人曾到彬記粥麵店、慈雲山翠河及蕰莎餐廳。海港城3樓美食廣場有兩名洗碗工確診。旺角雅蘭中心本月9日一個10多圍的飯局，增至4人染病，他們在現場有唱歌。有2名新確診者就曾與早前確診人士打乒乓球。伊利沙伯醫院A6病房多1人確診；屯門眼科中心就有3人感染，患者曾一同外出。

至於今日4宗輸入病例，包括一名來自哈薩克的機師、一名菲傭，及兩名分別來自巴基斯坦及印度的人。

原文網址：

唱歌係咩歌手？

咪天皇巨星囉！

依家睇多次V for Vendetta，完全係身同感受 4d feel

有人為錢 有人為光環 有人為靚cv 第日升職用
咩原因都有

日本叫緊人全民用信用卡同NFC

頂峯應該係721

生活多姿多彩

識考英文同識英文唔同

永封有咩問題?
依家已經困左係香港好撚多日 但仲要番工 都ON79

係咪政總返工

直接禁止係戶外食野

wow

定玲玲呀 之前都有人j

君君：每宗個案都好多活動，生活多姿多彩，好難追蹤密切接觸者

百幾人宴會

屌你老母

百幾人宴會

君君話已經失控無得防範

搏君君答yes 答完就大大個heading話專家表示香港疫情已失控咁

君君講到咁政府都唔wfh

君君講確診者啲生活太多姿多彩

樓豬試下唔使等記者問先講啲我地想知嘅問題啦
醒少少得嘛

721 個日應該0

幾時轉番霞霞雞仔聲

總之錢同份工大過一切啦

大家嘅生活都比較多姿多彩啦

求生意志很強

祝君：大家生活多姿多彩

灰曬機佢都

千人斬

大家生活都好多姿多彩

好難講 你番工日日掂 唔小心hi到面或眼 唔出狗

醫生既生活應該真係幾唔明呢D野

下個禮拜應該係佢

根本香港人忍唔到
醫生都話 你地太多彩多姿

無計可施

可唔可以交代下雅蘭中心10幾圍詳情

掛住吃喝玩樂！

唔停咪搞到呢家咁

正 我的住大爆發都唔中圈套架

張弛有度都未出聲

同蝗同三壩水x鬥快full

正常操作
呢間野作風係咁

港豬核心價值黎

問緊

柒婆 又要中圈套未

777：政府係唔會中圈套！

武漢萬家宴

稻香

我哋直頭同層隔離公司有人確診，員工冇病徵要自費檢測，冇事就去另一個office返工。
個個同事心慌慌，有同事話咁我照返工冇病徵先再算。

知唔知死字點寫

用個腦諗下都知

笑死 撚有人講過好偉大？

下輪應該Linda Yu先

屌
君君叫返人自己去check

稻香藍絲群組

其實大家係咪應該開始自己記低每日去過邊, 大概有幾多人, 搭咩交通工具

潛伏期成兩星期, 用腦記都未必記得晒

依家會好d

截至早上9時，公立醫院正使用1207張負壓病床及650間負壓病房，佔用率分別是66%和75%；而過去一日再多兩名患者死亡、多10人出院，仍然留醫的421名確診者當中，有13人危殆、11人嚴重，其餘人情況穩定。

對於伊利沙伯醫院A6內科病房群組，再多一名病人確診，醫管局總行政經理劉家獻表示，新增患者與早前3名確診病人住同一病格，被列為緊密接觸者，過去幾日的病毒檢測結果都是陰性，至今早再取鼻咽拭子樣本檢測，結果呈陽性反應。

原文網址：

捷菁球會

係咪要兩堆問題combine埋pin

唔覺得係開始失效
而係早排大家當無事，日日出街
然後入餐廳食飯，去郊外行山野餐，去沙灘玩
邊樣野會戴口罩？
仲要個仆街政府日日放咁多免檢疫人士落黎
嗰陣已經係社區傳播緊，不過無人有病徵，無確診

真係笑出聲

藍屍又中圈套

抵死

新蒲崗 捷菁

雅蘭中心稻香

中!

0709 雅蘭中心群組
稻香

捷菁

有啲friend琴日仲繼續唔戴罩，出去食飯

性生活

繼續食ikea然後屌人扮偉大
正

沙灘真心多人 好似沙灘免疫咁

都係 個個以為已完

當時咁放縱都好正常喎, 本土傳播鏈幾乎斷哂, 鬼叫關外守唔住咩

真係

細細個三十年前去政府醫院睇過女阿差醫生
廣東話好正

新蒲崗捷青球會

仲有捉精靈

屌又問駿洋邨

問下果班人一蚊雞係咪好好食

呢個女記者邊間 有好唔明顯口音嘅 feel到佢好努力扮native

有鄉音

啲口音唔似真香港人

鄉煙巧難明

真 似大陸廣東口音

Now真心戇鳩，政府唔通搭你已經失控咩。

扑野係唔會傳染肺炎的

星島

無掩雞籠
君君頂唔撚到柒婆了

聽到好辛苦

我知錯啦

01？

同一情況
不過我地好d老細包檢測費，買個安心
不過唔肯停工

白粉報 好似係

君君：如果大家行為唔改變，幾多檢疫中心都係唔足夠

老閪都話自己喉嚨痛肌肉痛就黎死啦

檢疫設施不足

97後係咪返晒英國

記者可唔可以問埋近日初步確診果D個案有冇D係最後驗完係冇確診

嘩你都幾撚仆街
有人去dirty team做都要比你班撚屌話為錢為cv
你改名啦垃圾 "去你的中國人"
你d思想咪中國人囉

gym啲排骨仔都好似免疫咗

方向

東方

係唔係廢老聽娜娜

樓主好大黑眼圈

藍屍廢老：你有你講，我有我飯聚

d 野仲未remote 到 ? 半年啦

應該襯機驗多d 但港共無做

#595資料
原來海外撚嚟

無得WFH講咩都無用

君君終於忍唔住直接大力地屌啲人唔自律唔肯改變自己行為

翻譯：林鄭唔 WFH，幾多檢疫中心都係唔夠

咪講左十幾圍不過一圍唔知8定12

樓主嬲

廿蚊張

全日禁堂食‼

吸血鬼病毒
入夜先出嚟

推問問問

咩性質都要問？
頭先咪講左十幾圍囉

上面有條友先屌你地扮清高

咩性質聚會

性愛派對呀好未

盡做

我拍檔今晚又要被照肺

老頂交功課
當然問個個都好有問題

放心唔會改變叫人唔出街會屌番你毒撚

屌樓主今日搞咩咩人與人之間既聚會

why

人與人之間聚會

人與人之間既聚會

gym都好少少 沙灘又落水又逼

相信係人與人之間聚會

乒乓波群組有無除口罩？？

8定12都死啦

求記者問會唔會建議政府全面禁堂食＋WFH

講出重點

心態唔再變真係等herd immunity

趕走100萬支那人 + 300萬中國人，包你有位，我是香港人呀hi

冇事嘅

個時冇本土case喎
真係無可厚非
係邊境傳入黎
就一發不可收拾

OK唔係狗聚

DLLM

唔好再出街玩啦大家
有同事仲去行山

TMH三個員工都係住屯門

唔會

人同人既聚會
唔通 狗同狗既聚會咩

雅蘭中心群組
十幾圍

用新屋嶺做隔離仲好

唔鳩錯？

真係痴撚線 上星期仲有好多 今日唔知

樓豬係咪唔夠瞓？

唔使返工呀？

會唔會有新措施今日

嗰期連登仔日日話人恐懼撚

唔當人同鬼聚會咩

唔係所有人都識對方

應該係娜娜歌迷會

可能加凳13呢

相親活動？

TMH員工
3個都住TM

唔係人與人，唔通人與狗咩

8×20都幾隊足球隊

好快會變人與陰間聚會

Remote到不過人性醜惡

做腦細既梗係鍾意睇住人做野
做員工既WFH梗係會偷懶

樓主你拍擋心不在焉

老實wfh一樣會一堆火出街玩 要配合埋禁娛樂場所 餐廳

佢講得算好溫柔君君

呢個時候去稻香，抵撚死。

其實無用 仲要返工

都話君君係黃
知有狗隻會去食飯

人與人聚會～～～～君姐好有耐性答呢d on9問題
畀著仆街7婆又潤9你

1$雞 送武肺

人與人之間嘅聚會
君君開始嬲點解記者啲問題咁低質

其實黃都好多

依家都係
條街不知幾多大陸人

而家中招既人，病情狀況係邊一類別多？

太累啦，你見佢黑眼圈大到

竹篙灣好似呢2日就會住人

政府實施禁雞令啦不如，大家都知呢個係大漏洞

柒婆應該下個禮拜先會死出嚟

啲支那人返晒黎

好緊

樓主微言大義
係黃的先聽得到

有個id兒登恐懼撚 唔知潛到邊

好緊。。。。。絀

搞手搵得稻香，仲要呢個時候，很撚定系藍屍。

點緊法呢

星期六日唔返工

「唔好意思想問埋。。。。。」

星期六日要放假

星期六日唔係工作日，最早都要等星期一晚，之後又話自己提早開行會乜乜乜

公怖星期日可以WFH
星期一照常返工

hea做

擺明做鳩你
同我開個 64 俾佢

俾我都嬲啦

不詔今日仲未聽到日經
疫情到高峰未

跟本就係政府防疫政策失效
狼人式禁堂食又點？個個日日迫巴士黨鐵返工，唔會傳染？啲廢老6點又去飲早茶交換口水鼻涕？日日都50幾，accumulate落去唔會有病床夠用

已經盡快乜乜乜 符合科學

真？仲hit緊？

你唔知禁堂食前一晚啲人打晒卡話咩最後一晚要玩盡佢
然後到而家都仲係有好多去行山、行街
如果你夜晚9點左右去啲屋邨睇下，會見到好多人無聊到食飽飯落街坐，拉低口罩傾計

依家要請示埋国安處

你行內定外？
行外就唔好意思破壞左你既幻想
行內就唔好咁天真
為錢為前途依d係佢地自己講，無屈過佢地

拉完袁國勇就到君妹

識得有同事（12個）之前仲想分枱去食私房菜啲人真係唔識驚

咪得番D阿婆阿伯玩

鬆弛有度

冇得改 要返工不了

上左年紀嗰班好鍾意玩

樓主快D走

行為唔改變咪=講緊日日返工囉

不過講時講，又真係好少戶外運動群組中招，明明佢哋先係最高危又唔戴口罩。

捉武肺

721宵禁
試行一天

後生仔嚟
暑假到了

沙灘咁熱，又有uv, 點會出事on9

我繼續曬太陽先

好多廢中廢老玩

公眾地方禁煙啦班食煙撚樣週街傳

救手足

完全封鎖兩星期禁外出就可能有用 一日仲要返工一日都唔會完已經失控太多隱形播毒者

完全feel到佢真心唔明啲人諗咩

九龍塘 紅磡

呢個問得幾好

新鮮空氣好過冷氣囉

啱呀，每日返工都係一個行為，林鄭識唔識聽中文

運送病人程序，洗唔洗搵四塊半裝住運走

之前CCTVB問張醫生知唔知道疫情幾時完，同埋食唔食生冷嘢。

有線問得好好

所以全日禁食係真係要

香港如果無工番就唔係香港

某人：我哋張弛有度！新常態

啱啊

政府防疫政策一直都無成功過，本來香港人自律就搞掂，佢又俾啲中國人免檢疫入境，咪死快啲囉

正常星期一前要有新措施, d 人一返工肯撚定大爆發

排隊驗其實又係玩命
分分鐘由無變有

咁一定有呢啲人
但之前咁多人出去食飯都因為冇乜本土case姐
宜家都係還緊半個月前嘅債

返工唔會感染架

除咗番工 工餘時間都要改 大把人社交至上出少陣街又話好辛苦

我琴日都去左行山和嘆下午茶

點解圖入面咁多人唔帶口罩

攬炒之母唔係浪得虛名

ching識玩

乒乓波家族
歌手家族
海關家族

今日好爆

袁國勇指，綜觀本港疫情，壞消息是每日有約60宗個案，好消息是個案未有幾何級數上升，反映防疫措施有一定效用，他呼籲每位市民做足防疫措施，戴口罩、守衛生，最重要別去食肆堂食，應該買外賣。

原文網址：

但個大廚奶野就仆街啦

今日慈雲山啲廢老依然唔戴

之前韓國大爆發嗰時
有個男人好似係做免稅店之類覺得自己份工高危
同埋覺得喉嚨唔係好舒服
佢就嗰日開始好似你咁講記低晒去過邊見過咩人食過邊間餐廳
到佢確診嗰時即刻交個list俾醫護
政府即刻搵咗堆人隔離，仲要有啲無病徵而確診
咁就減少咗一部分人中招

今日先食完，自己屋企人無所謂

要中就點都中

點解私家診所拎樽，自己拎去衛生署都要收500，無藥

無地方驗，快啲解決

好多確診個案有病徵

有預感會爆上10000單

睇返今日TM收身份證都有機會出事，隨時幫你包外賣果個中招你都仆街

邊間中招?

袁醫生話星期六係高鋒
係咪真係過咗今日就會下降返

雅蘭

好多人買外賣喺門口食 土地問題

其實係咪因為一有少少事就封晒啲場 想中都冇得中咋

返屋企加熱再食

旺角

東方同01好撚閪 請埋啲蝗蟲

Mk果間

有冇人知捷菁喺邊幢工厦？

你都識話正常

777 有心想香港變疫埠

旺角雅蘭

稻香家族

如果防疫措施有效

有雞粥……有雞捉……有繼續

今日>60初步 聽日起碼過百單

突然明白了

有個案第一次測陰性
過兩日再測 陽性

聽日似再創高峰

咪撚亂講野
林鄭施政係唔會錯
錯既係你地 你地唔自律

雖然外來都係一大原因㗎喇
但我覺得自己都要做好囉
唔係話無本土case就鬆懈㗎嘛

唔係

呢間係棟野舊同人工差
但做野班人同行政都幾掂
講緊新聞方面

有少少唔舒服
都好值得去做測試

仲要病徵輕微

有流鼻水 喉嚨痛 唔好覺得冇事 快啲去睇醫生 為人為己

有病徵先驗...
但好多人都無病徵就中咗..

好似有研究講過體温高會減低傳染力
做運動時通常都會體温高d

漏咗一句 如果啲措施有用嘅話

by the way
前排酒樓可以合法擺返咁多圍了？

係咪d唱老土歌嘅廢老聚會

下個星期六先係

乜撚嘢叫要中就點都中
就係你呢啲思想累事

其實好似程班長咁有急凍包賣最好

TST 歌手 應該係 Lounge 唱歌

尋日十分鐘傳染人個case，林鄭咁多限制唔限呢樣應該要班煙鏟只准去指定吸煙區

記者係邊間傳媒？

諗多左，而家只係開始

藍色酒樓咪得

係人與人之間既聚會

我成日有鼻水

咁幾時會停HA非緊急服務呀？爆到咁樣！

香港人口密度咁高
要爆一定好撚勁

可以啦
無限圍數 + 人數

唔係
係夏天溫度高 抵抗力會好少少

捉入密室吸飽佢

lounge唱，好彩尖東唱嗰班係外藉+40以下多

不過諗唔到邊度有lounge請60歲

我有呢d徵狀一定去廢老集中地播毒

除左CUT極都CUT唔到之外
其實質素唔錯

TST 歌手
主要喺lounge唱歌

屋企人一齊住咪點都會中囉

屋企人食飯連罩食阿你？

根本中咗既好多都唔知自己中咗係身邊有人中咗先去驗 而家太多本土case已經好難追蹤

所以佢話佢做凸咗，就係講呢樣嘢

跑步暫時一個都冇人中

好似機場咁有間ROOM俾佢地自己食飽去

好似開返唔夠一個月 就出事

可能個樣唔似60

跟本出街一除罩就拉佢座48小時先

睇醫生唔一定有得驗？

鼻敏感嗜

其實唔會 人體長期keep 37度左右

你叫人冇本土case個陣都冇社交活動都唔係幾講得通啦 特別係早幾個月真係有wfh好多人冇出街一段日子
你話而家爆到九彩仲周圍去就話姐

問眼科轉去TM啦

睇下人地台灣做得幾好
非常穩定

但係香港不停放人入黎
驗都唔洗驗屌你老母

#1764 零售工作人員, 具體係做貨物定賣嘢 未清楚

仲有半個鐘武肺就醒

Rthk個記者問乜鳩

啱呀

君君：愈來愈多個案，非常擔心

#1764 零售

屌個d 假陽性好心就計exception case la

其實我都有啲喉嚨痕同咳，不過除非我住果區/公司爆，我都唔會去驗

冷氣病

今日開乜呀？

驗左先啦 為人為己

死啦 好多添

自救

鄉音記者

屯門眼科 有一齊出去食飯

就快6點天黑

南灣759啦

商報

咩料

又學文匯咁想撚鳩竹君

做乜鳩呀食屎狗

又問政治 呢間咩黎

快d翻屋企

屌你又71遊行 又初選

shit喉嚨今朝開始唔舒服

商報記者

LOL

問藍到黑嘅高永文

呢個垃圾記者

高永文骨科呀白痴

嘩咁樣入張醫生

又賴初選

已經控制唔到喇

我屌
忍唔住笑

香港商報？

琴日文匯 今日商報

71遊行

商報是否弱智

on9仔

咁你可以去留意下身邊啲人，直到今日都仲出街玩緊
夜晚9點落街坐嗰個畫面琴晚先見完

香港商報JM9

食飯唔危險過投票

牙君好波

任何多人流既地方都會有機會

傷報

我二月至四月時有做
最近又開始做返
記低去過邊，見過咩人

HEA答

垃圾商報

浪費問題

又屈

藍屍樣

以後唔好比依啲垃圾報紙入記者會啦

周伯展 眼科

救唔到啦
好明顯有缺口

最起碼都要2月果時果種宵禁先有用啦

香港商報
你食撚屎啦垃圾報

樓主好野

曬咗條問題屌

見佢啲衣著都似

唔介紹都以為間嘢摺左

商報嗰個去挑侵侵機啦

派樽係慈善工作？

垃圾問題

君君一眼都無望過佢

呼吸都有機會中啦

蝗樣

真係多得班廢老

樓主好波 繼續話食飯打麻雀

日任黎

商報驗腦喇

驗左要先啦 你唔想spread到周圍啲朋友 屋企人架

重點係除口罩食飯係危險

樓豬真係慘

商報問咩能

之後就會寫張祝君確認爆發不排除同初選有關

都唔識商報哩間野

真心diu佢，紅到黑啦

香港人自律返先啦

君HEA鳩佢

君君果一下哦好正

張竹君：近期確診者有不少活動 追蹤密切接觸者有困難
2020-07-18 HKT 17:32

本港新增64宗新型肺炎個案，包括60宗屬本地個案，其中25宗與其他確診個案有關連，35宗源頭未明；另外有60多宗初步確診個案。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，有2名患者曾經與早前確診患者，7月9日在新蒲崗捷菁乒乓球會打乒乓球，但相信不是乒乓運動本身會增加感染風險，而是市民打球時通常會聊天和除下口罩飲食，衞生防護中心會追蹤患者的密切接觸者，其他在旁邊打球的人士，如果相距較遠，感染風險不大。

張竹君說，近期的確診者平時都有不少活動，生活多姿多彩 (
仆你個街，我日日做到隻死狗咁呀屌 ) ，中心追蹤密切接觸者有困難，呼籲市民減少活動和聚會。她又說，如果市民行為上不作出改變，更多檢疫中心都不足夠。

醫管局總行政經理劉家獻說，屯門眼科醫院門診有3名文員確診，醫院患者的30名同事需要入住檢疫中心。

張醫生邊有咁易俾你入到!

快啲死

你肯定香港人自律？

張竹君答返打麻雀同食飯
唔正面配合
會唔會俾人炒

樓主好波

好似話武肺會影響睾丸能力

派咗3萬幾樽
四十幾確診

61歲歌手係麥德羅，我好似聽過呢個名

柒頭 一句耍走你啦

記者會完，君君可以休息

前線工作

傷報係乜撚野黎？

問醫生點睇高永文話關71事囉

文滙大公都唔會咁on9

佢以投票前要親吻選票上領導人張相去證明自己投票

國勇今日係未戴住黑超去醫院巡視

旺角雅蘭百人宴應該係呢類

文匯尋日先問完

佢要既直接寫高永文咪得

呢排聽親都係喉嚨痛

香港人只係自私 唔係自律

算係大部份都自律啦，咁當中都有害群之馬

最憎d戴住但拉落下巴

張竹君：最少150名病人居慈雲山

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，現時有最少150至160名確診病人居於慈雲山，慈雲山中心及街市是聚腳點，人與人接觸較多，很多餐廳職員及顧客都受感染，呼籲市民加倍留意。她未有回應應否短暫關閉慈雲山中心。

醫管局總行政經理劉家獻表示，目前公立醫院負壓病床及病房使用率分別是66%及75%，近日確診個案持續增加，相信很快會爆滿，預計未來一、兩星期會啟用社區隔離設施，目前優先考慮鯉魚門公園渡假村，必要時希望在72小時內啟用，讓一些病徵輕微、有自理能力的確診者，進行隔離治療，醫護人員會利用遙距儀器，一直監察病人的體溫、血含氧量等。

原文網址：

1個唔自律，你10000人自律都冇用

係 一樣問題黎

輪流上
聽日到大公

藝人

遮唔到個鼻都已經接受唔到

你今晚諗定點樣撚佢地

哦
我覺得

冇眼睇

有冇考慮封山呀？

討厭的眼神

都唔係有同心口罩既

問佢食唔食得定佢本人食唔食佢點答

食屎啦你

政府個啲會幫你驗

問7.1同初選屌老人院爆先喎係咪on9

回應商報：六月尾時啲撐國安法嘅街站都係多人聚集，係傳播武漢肺炎嘅途徑！

打邊爐嗰啲

成日同我講有幾多人中招係無用嗰啵，你要講啲反制措施出嚟先係正路啊嘛！

babycondom 一地玻璃碎

我見到同心口罩我驚過佢

完全唔識

大陸狗樣

認真問係咪冇晒限制

其實我覺得而家仲會搭車嘅人
應該要自己mark低幾點上巴士，架巴士幾多號車牌，咁樣會易 trace 啲

我病左一星期 食完藥冇事 但屋企人都冇事
點會走去驗

台灣真係可以做全球抗疫教科書

藍咪冇限制

之前出街食煙 十分鐘中個個夠熱未

今日64，明日89明日大熱號碼係89

都一年有多唔洗問啦

毒區

識麥juno

因為淋病係想全港人中招佢先安樂。

會否就是呢個群組出事

依家爆親都係藍店就知咩事
一係你屈美國喺藍店投毒囉

有質素人數唔足以撐起成個社會

無公德心既廢物佔多數

冇樣野叫冇病徵呀 清病向淺中醫

抵啦 班藍屍狗中哂招
又唔戴口罩又日日飲茶

肯定係講撐 ? 唔係反 ?

仆街啦，君君要買定機票啦

麥德羅於1978年投考第二期邵氏動作演員訓練班，同年10月參加由CCTVB舉辦的《全港公開熱潮舞蹈創作比賽》奪得冠軍而成名

咁折墮要落去lounge唱

佢應該一早入咗地堡

芝麻人殺殺殺 殺光他們

一定係美心幫美帝

大公文匯而家追擊緊71同初選
應該會日日問迫到君君跪

唔答迫到佢答

?

聽諗住結婚既朋友講酒樓話可以照擺酒因為佢地會當平時正常晚市咁大家唔係共同目的

連登仔回應呀

擺遲啲會死咩

答: 食野同唔戴口罩會較高危

慈雲山好似最多文宣被破壞既地方

立下眼 以為係 小 S

咦 會影埋記者 聽日開始睇rthk先

依家仲封山
你咁撚聰明嘅

呢個，藍絲嚟

有機會

點解唔驗？

呢啲年齡層中咗通常死得㗎啦
同集體自殺有咩分別

答任何情況都有可能囉

呼吸都有可能中啦

基本上全公司都可以remote，但HR交比老細決定，老細又怕事。

蘋果記者，建議你聽日撚返文匯轉頭，問吓竹君咁多親建制食肆出事，係咪代表佢地冇嚴格遵守禁制令導致香港第三波疫情

呢個報道好耐之前（大概第一波爆發）喺上環做。

而家要成個香港lock down先攪得掂

講真係靠自律架啦 唔怕死要周街去你可以點？

係，D人已經周街走咗幾日，封一區已經冇意思

偏偏唔答

老細WFH心態唔改變，幾多檢疫中心都係唔足夠。

都散開晒了

日日諗住洗地
唔係關口無守好
香港點會由有變冇

真係港共咁無恥先做得出

連續2日個答案都差唔多，你問多十日都係一樣

仲有病毒有潛伏期

散開曬 咁做乜都無乜意思啦

#1757 蕰莎做嘢

彈性上班都好

一於宵禁啦話唔定都禁咗晚市

Happy 伯呀

呢樣學吓鄰國咁完全封鎖應該OK，不過斷估條八婆都唔敢

老豆琴日去過有確診sales既舖買野

日日諗住洗地
唔係關口無守好
香港點會由冇變有
更何況示威有哂口罩
關口亂放入黎班人有冇戴足口罩呀

真係港共咁無恥先做得出

海港城FOOD COURT 果兩個係做 洗碗

#1769
傳媒料：北角海關總部23樓工作海關關員 居於慈雲山 會去慈雲山中心街市

香港人待遇 = 新加坡外勞

Agger

我朋友當然取消啦, 不過D酒樓就為左搵錢係咁說人搞

有都送去軍醫院

點少得呢幅

香港咁撚細 要爆可以完勝武漢

無得退食錢

攬炒之母終於等到呢一刻

係企做野，交唔到進度，都可以照屌架姐，唔同係office 進度又好好咩 ?

聽日開盤手點算

95／95.5

#1738 1747 #1635 乒乓波群組
新蒲崗捷菁球會

#1632 1652 1765 1774 + 1初步
0709 MK雅蘭中心稻香 百人武肺宴

#1743 1772 1778
TMH眼科中心文員 全部住屯門

#1739
TST一間lounge唱歌

爆唔爆佢都當自己贏

之前每台放寬到8人

屌你on9

樓主呢排紅丫嘛 高out左

100 up

我估最快都要星期一

呢條TVB渠頭係7月12日問張醫生有無食生冷嘢

張醫生無答。

我前兩日有啲喉嚨痕睇睇醫生，醫生都話我發燒，嘔同屙先要做測試⋯
如果唔係都似普通感冒

64跟住係89内定號碼

起碼60幾喎，再加多40幾新case
應該110宗左右

痴線工作

樓主消息好準，嗌你上司快啲做嘢喇
潛咗好多日水喇
聽下袁國勇，許樹昌同埋何栢良講嘢喇

本港再多64宗確診及60多宗初步確診個案，其中有4人在限聚令收緊前，月初參與過旺角雅蘭中心稻香酒樓的聚會，同場有十多圍人士，一同吃飯和唱歌。衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，部分確診者的生活「多姿多彩」，要追蹤密切接觸者很困難，政府興建再多檢疫中心都會不敷應用，亦難以靠追蹤密切接觸者去控制疫情，呼籲市民減少外出及社交活動。

張竹君又表示，市民若果沒有病徵，不應自行去公私營醫療機構作檢測，相反若市民有輕微病徵，包括咳、發冷、肌肉痛、喉嚨痛等，都應及時檢測。

原文網址：

唔好增加workload ，唔夠ram

應該今晚開會，聽日有新措施

係咪串緊今日去港怡班柒頭

好多連登仔係唔係都去check

等有病徵先去check la diu

無病徵都有 根本個個都要測

北韓標靶治療嘛

打靶治療好返曬

係喎
計埋今日 香港武肺確診數多過當年SARS
柒婆又拎第一

死左咪零確診，世界第一

咁唔該777自己都要中

個個湧晒去嘅話
會負荷唔到而攬炒

因為好輕微，無發燒，連鼻水都冇
同埋唔係住重災區
其實應該好多人見自己果區唔係點爆都唔會去驗
但係爆果啲區就應該個個都想驗

慶回歸

望下台灣
望下台灣
望下台灣
望下台灣
望下台灣

做咩豁免呀 ? 出黎負責呀屌

ok

完全唔洗驗個下等班人周圍走好野
痛毒見豁免會唔傳染

回歸天國點知落地獄

支持大攬炒 全港死清光 廢老死最多

記者朋友幫手查證下

叫

武漢肺炎第三波在香港爆發，現年24歲的女歌手施匡翹不幸中招，成為香港首位確診的藝人。據知施匡翹的經理人Apple姐及公司一名宣傳人員共3人確診，而Apple姐男友麥德羅亦已確診，現於隔離病房治療。

who

我真係恭喜你啊

唔怪得君君話生活多姿多彩
又慶回歸 又歌又舞

從不封關

終於出到名了

係雷公田見到班老解十幾人係到打籃球

施匡翹的IG三日前都貼出了跟薛凱琪見面的親密合照

又係中藍屍 “中華輝煌會-慶回歸輝煌演唱會”

嗰日袁國勇話凍飲、冷盆，可能有經食物感染風險
而熟食熱力可消滅病毒

袁國勇：不可完全忽視經食物感染
他今日（12日）在出席無綫節目《講清講楚》後見記者時指， 3 月時微生物系的研究已發現病毒基因有變，不過並沒發現病人情況轉差。他指，防疫措施放鬆是影響新一波疫情最重要的因素，當防疫措施一鬆懈下來，爆發就即刻發生。他提到例如夏天市民較喜歡凍飲、吃冷盆和未經煮熟食物，食肆廚房員工也未必有戴口罩，因此飛沬可能因而沾上食物...
他表示，若市民的防疫意識能再度回升，跟隨所有指引人人戴好口罩、做好衛生，不到食肆吃飯、只買外賣，儘量吃熟食，相信疫情 7 至 14 日後便可控制下來

相信疫情 7 至 14 日後便可控制下來

解放軍群組
入醫院幫手摺被減輕醫院人手負擔

會中幾多個

回歸群組

熟食其實都未必安全
唔係彬記煲粥唔會爆啦
咁撚滾都可以攬炒

若市民的防疫意識能再度回升

呢班應該全部中晒喎

全部唔帶口罩

彬記嗰陣都仲有堂食
Dc9食完吹水噴口水無可避免
外賣都可以有病毒痴喺膠袋食物盒（我估）

當然如果幫你買外賣嘅屋企人中咗
你都應該會中
好似有單就係學生食咗老豆買嘅外賣中

今日有無確診者去過地方既pdf 表格睇？

開始爆到去旺角

嗰單都係彬記

邊有咁快，你打完老婆再返黎問啦

應該今晚先有

輝煌會尼鑊真係變鳳煌都唔掂

真係回歸啦，塵歸塵土歸土

預11點

中撚哂啦班廢老

忍唔住笑出聲

真係可憐，班廢老到收成期冇命享

依班人醫返都嘥資源

講開 今日日64確診+6X初步
如果每日檢測數字係維持平時水平既話 咁其實已經係中招機率高左一倍

彬記粥麵個位做埋水吧嫁

老人家講野真係好易噴到d口水出黎

台灣入境只會有病徵先驗
人哋著重嘅係隔離，冇人豁免
就算機組人員都要訂住指定防疫酒店
船員更要隔離14日
所以啲船公司寧願安排嚟香港換班

香港到而家都係做錯㗎
就算肯驗下豁免人士
但機組人員、船員只係需要留樣本
留完樣本唔使等結果就可以走
無法例規定要隔離
只係自我醫學監察咋

從有線個咪移動，個記者應該急促後退緊！

第二條片出哂嚟跳舞嗰班人

FCed

人一藍

頭先邊個記者話高永文同唔知乜水話因為初選投票同七一遊行先搞到爆發話

咁呢三件係定又有投票又有遊行啦

究竟乜水

施匡翹的IG昨日貼出做GYM相，她說：「我們在這段時間一定會捱得過去。」

30席

入咗佢FB睇
有條片有個肥佬咳咗下，咳完隻手就摸落個咪頭到
如果佢係其中一個嘅話呢⋯⋯

佢哋擺30圍就真係唯恐天下不亂
國慶群組

明顯係屌緊呢堆垃圾啦！

Carrie lam開記招禁堂食未？

唔去驗一陣傳多幾個

其實真係好容易於呢d小動作上傳染！當日北角佛堂群組，話於佛經同水龍頭上驗到大量武漢肺炎病毒，就係班廢老用手摸完自己口鼻，又再摸其它物件，咁就可以一傳三、三傳九咁去！

係架！傳出去班人唯恐不亂！千祁唔好中佢地圈套，唔好去驗呀！

張竹君醫生都冇去，但於記者會宣布出黎，佢一定又係唯恐天下不亂！

依班真係人渣黎

係咪就係佢地有人住水泉澳同慈雲山

講真 果排D新人都有D擺到酒 但touchwood都未見有婚禮群組
就知呢回歸撚本身D意識都薄弱啦 有乜可能唔戴口罩群P

仲勁過半年前愉景灣群組

有望挑戰北角佛堂群組！

藍絲思想

物以類聚，人以群分，去得呢d慶回歸聚會，都係劣質人類，防疫意識都係特別差！最好100%全部中晒，死唔去都永久肺纖維，行幾步就氣喘過埋最後幾年！

到時出信俾衛生署

考評局同港台都要跪啦

初步確診個案如果變成確診個案
聽日會唔會公佈返成為確診數字
Sor 1999

講清楚D，係過期回歸聚會

會

會
初步確診冇serial no住

謝

唔得突然爆得咁勁
成百人仲要加唱歌

同中硬有乜分別

咁啱諗起有次經過豉油街
有班後生嘅喺隧道口busking都係冇戴罩
嗰個位又多人除罩食煙打邊爐

我明戴咗罩可能影響你唱歌
但係都希望你哋肯戴返好口罩保護自己

粥檔先高危，炒麵炒好放係度係咁依溫住，有人叫就上碟比你，腸粉直情用手……

但係講緊而加係無病徵/頭痛/喉嚨痛都有機會巳經感染左
所以而加爆得咁勁，我覺得都關個指引事
邊有可能話發燒，屙嘔先做測試架

跟病況排優先次序係好正常

你話有一日有7萬個檢測額就話啫

啱啱先返嚟得閒追post
君君真係好慘 大家都係乖d啦

要返工的，你都日日開記招啦

消息指，施匡翹在潛伏期間曾參與錄製 TVB《勁歌金曲》，全體製作組都要接受病毒檢測

全體thx

入埋作文部thx

一日最衰都係隻人頭豬刁總，隱瞞疫情累死全球。

網上live 得唔得呀 依家仲busking 聚人

政府表示，在竹篙灣政府土地興建的800個檢疫單位，今日正式投入使用。

政府在社交網站專頁「添馬台」表示，會在竹篙灣預留作旅遊發展的用地興建檢疫設施，工程於上月底展開，初步估計可在9月底前提供額外700個單位。

不過好似開始爆之前幾日嘅事嚟

唉 政府話要維持經濟唔肯帶頭停
出面點閘咩餐廳 聚會都冇用
每日巴士幾多人 地鐵幾多人

政府非緊急服務唔停都轉輪班 私人公司肯跟先減到少個活動同外出
唔出街唔聚會 但要番工

為進一步加強預防措施，食環署在未來數天會安排以下十二個位於九龍區的街市陸續提早一小時關閉，於下午七時開始進行深層清潔消毒工作：

七月十九日（星期日）
牛頭角街市
雙鳳街街市
油麻地街市
花園街街市

七月二十日（星期一）
瑞和街街市
大成街街市
九龍城街市
保安道街市

七月二十一日（星期二）
土瓜灣街市
紅磡街市
大角咀街市
荔灣街市

康文署提供咁多活動
梗係多姿多彩

港台係用政府新聞處嘅片。

又係南早

痴脷筋嗰個今日好似冇問野

港大微生物學系講座教授袁國勇表示，雖然目前每天有約60宗確診個案，但數字暫時未有幾何級數地上升，反映政府實行的措施不是完全無效，而新措施剛生效數天，仍需密切留意未來數天疫情變化，若情況沒有好轉，措施或需「加辣」。

“不是完全無效”
話佢冇乜用，鄭月娥要嬲豬了

理大學生會在社交專頁表示，因應本港新型肺炎情況日益嚴重，理大校方決定，下學年第一學期除了必要的面對面授課，所有課堂將改為網上學習，而校內考試將以其他評核方式或網上考試取代。

學生會表示，學校會提供更多課程資料，以協助同學選科。

南華早報一名員工初步確診新型冠狀病毒。

南華早報的內部通告指，一名員工對病毒測試呈陽性，位於銅鑼灣時代廣場的辦公室午夜起會關閉及徹底消毒，直至另行通知。

該名員工最後上班日期是周二，由於在家工作安排仍在實行，當日只有少數員工在辦公室。

屌，咁不如炸撚咗個campus佢啦

口水記者

口水佬

有full unlinked list 未

有新型肺炎患者曾經一同打乒乓球。涉事球會為位於新蒲崗的捷菁乒乓球會，球會代表表示，當日到場人士之中，有9人參與病毒測試，目前有4人確診，1人初步確診，至於球會3名職員的病毒檢測就呈陰性。

該名代表指，患者所屬的群組於上周四包場打乒乓球，本周三收到通知指有參與者確診，他已通知當日及之後曾到球會的人參與病毒測試，並為球會消毒，而上周四後，約有10多人曾使用球會設施。

起碼10點半

乒乓波距離太近啦
tennis都中啦
何況乒乓波

班港豬 識得咁諗就唔會 大爆發啦而家
個個以為帶住個口罩就無敵
照繼續出去聚會去玩去行街去食自助餐打邊爐

君君

exact7ly
全球大欖炒根本就係佢

全世界應該追究佢責任，要佢賠撚完錢再切腹謝罪

上個星期六日同今日搭車仲有大量後生仔女同一家大細

反而中老年人少好多

update咗大廈list

28頁

咪係
明知自己班死蝗蟲遍佈世界各地
平時去旅行已經搞到人哋d地方一頭煙
而家仲要隱瞞病情
將d病毒散曬去全球
真係 全球聯手炸爆支匪先啱

而家係爭件死肥婆扭計唔肯埋位

唔同地區都有幾間稻香中

佢keep住update舊嗰d 唔係剩係加新case

仲未有list？

點解附近有貼紙話有確診者到訪，但搵極個LIST永遠都搵唔到，衛生署班友係咪食屎

出咗building list only

學新加坡防疫(封閉式隔絕外勞)
香港學新加坡獨立?

應該未update到

一日遲過一日

吓...有時間打電話通知冇時間UP埋上去

landmark佢都仲未寫

唔撚洗做咩，未WFH都咁撚慢

用力抽擊時呼吸有唔少飛末彈出黎，可以飄到好遠，企正對面一張波檯距離，中招機會極高！

樓豬佢哋做到嘔泡 體諒吓啦

有d 14xx先啱啱加

請唔請人幫手拷問確診者

拷問

成日有人隱瞞 真係要逼供

九巴減班次
但全世界都係繼續正常番工

有D人好興開波前要吹下個波先開
你又吹下我又吹下 隻手掂完個波 又抹下汗 唔中就奇

你晚上9點後返工?
肯定好撚小人搭先cut啦
我覺得無野
唔好係又屌唔係又屌

減完班次 變相咪多左人坐同一班車

唔係9點番工 唔代表D人會早過9點收工
唔係全世界番OFFICE架下嘛

再嘈車都唔撚開.jpg

#1598
0708 南昌街 332 號
0712 新光中心 富臨皇宮

#1654 屯門 富健花園 9 座
0712 汀蘭居
0712 荃新天地
0716 香港港安醫院

118 112都唔郁 剩係郁171 本身171好似已經係最少車果架黎

你夜晚9點後出街睇下啦
小貓三四隻
巴士架架1個人坐2個位
cut有乜問題

住宅大廈名單
九龍城開始多case，黃大仙，慈雲山繼續好多

#1716 九龍城道 151 號
#1723 黃埔花園 4 期棕櫚苑 6 座
#1727 九龍城道 157-159 號寶成洋樓
#1754 美景街 2 號美景樓一期
#1760 黃埔花園棕櫚苑 6 座
#1765 黃埔街 18 號
#1777 九龍城 浩明雅苑

#1718 黃大仙 永發大廈
#1722 鳳德邨碧鳳樓
#1726 鳳德邨黛鳳樓
#1735 彩虹邨白雪樓
#1740 竹園北邨桃園樓
#1748 黃大仙海港花園 3 座
#1750 竹園南邨貴園樓
#1757 衍慶街 2-32 號新蒲崗大廈
#1758 彩雲邨星辰樓
#1767 彩輝邨彩華樓
#1769 黃大仙 海港花園 3 座
#1774 橫頭磡邨宏基樓

#1738 匯景花園 2 座
#1742 油麗邨雍麗樓

#1719 慈康邨康添樓
#1720 慈樂邨樂信樓
#1728 慈正邨正安樓
#1730 慈愛苑愛寧閣
#1736 慈正邨正德樓
#1744 慈愛苑愛仁閣
#1755 慈民邨民泰樓
#1756 慈愛苑愛勤閣
#1761 慈安苑安欣閣
#1764 慈正邨正安樓
#1773 慈民邨民裕樓

#1598
0708 南昌街 332 號 ⟸ 賽馬會新生精神康復學院
0712 新光中心 富臨皇宮

#1743
屯門 怡峰園 5 座

#1772
屯門 澤豐花園澤國樓

#1778
屯門 嘉悅半島 2 座

#1746 1771
0713 海港城港威商場 cookedDeli by city'super

同一日見到富臨 稻香真係令人高興

辛苦樓豬

會唔會之後日日過百，都唔洗開記招了

搵地圖對下屯門的新個案
根本追住條輕鐵或接駁巴中

今日簡報會開始

因為太多個案 我冇資料係手 你地問問題啦

#1632, 1652, 1765, 1774
0709 油尖旺 雅蘭中心 稻香

#1746, 1771
0713 港威商場 cookedDeli by city'super

#1436
0707 葵喜街停車場

#1590
0709 TKO 街市
0709 東港城 Itamama
0709 南豐廣場

#1598
0712 黃大仙 新光中心 富臨皇宮

#1613
0716 元朗 交通廣場 百份百餐廳

#1628
0713 香港浸會大學

#1654
0712 荃新天地

#1657
0708 佐敦薈 富園海鮮酒家

#1661
0706 尖沙咀 天星大廈 翠林辣蟹舫
0708 南山村南山商場 南豐餐廳
0713 觀塘 俊匯中心

#1664
0706 南丫島 寶華園
0707 中西區 畢街 11 號 長龍食府
0708 中西區 泰達大廈
0708 新街市街 8 號海港酒家 (上環店)
0709 中西區 昌泰商業大廈
0709 中西區 蘇杭街 88 號 球哥燉湯
0710 中西區 萬邦行
0712 中西區 卑路乍街 123 號

#1681
0716 黃大仙 雙鳳街街市

#1710
0711 坪石邨商場 富港酒家
0711 觀塘 德福大廈
0711 牛池灣市政大廈
0713 坪石邨藍石樓
0715 坪石邨街市
0716 坪石邨商場 大快活

#1724
0714 油尖旺 長榮大廈 元朗冰室
0714 深水埗 香港紗廠工業大廈 1及 2 期 將軍堡
0714 深水埗 華匯廣場
0716 太子道西 113 號 西記粥店

#1733
0712 油尖旺 真光女書院
0714 油尖旺 富多來新邨商場 2期

#1745
0713 中西區 石塘咀市政大廈
0715 中西區 誠利商場
0715 中西區 勵精中心
0717 中西區 華秦國際大廈
0717 中西區 萬安商業大廈

#1752
0707 創紀之城一期渣打中心

#1756
0707 慈雲山中心 大家樂

今日公布的新增個案涉及23男41女，年齡介乎16至86歲，當中四宗個案均曾於潛伏期身處外地。

以後過百先開，唔過就直接出新聞稿

日日都有大家樂份

日日都有慈雲山中心大家樂

冇資料可以答咩

稻香都中咗幾間

人數正式超越SARS

聽日唔知會否過百確診

到時可能變咗唔係君君開記招

回歸歌舞群組 唔知會有幾多個

估雙位數定三位數

政府網有無呢啲資料？
可唔可以share link

我寧願佢直接出新聞稿
每日4：30出人數同基本資料，夜D補充返地點同其他DETAIL
咁樣資訊好似仲直接傳到比人

99

三位數

駿洋邨交樓會唔會遲 疫情到高峰未

都係果d啦

老實呢個簡報會就係爆到九彩 要搵人出黎交代下 但佢地係話唔到事既

到唔開果陣 d人都會話日日爆咁多都唔搵人出黎交代下

肯定有三位

話到事果個護士嬸嬸出黎既話，個記招仲大鑊
講45分鐘野但0重點

今日嘅初步都已經60
慶回歸嗰到仲要十幾圍

30圍

你做咩偷懶

張弛有度同新常態loop 45分鐘
到時樓豬又有時間上連登

張弛有度

一講撚完呢4隻字即刻爆到九彩

張弛有度係搶咪高手嚟
得佢講冇人講

佢真係好撚燈
一講完天羅地網就創新高

佢可以吹45分鐘但完全冇任何重點

高官必備特質

因為佢夠平先吸引到人去

可以改名叫陳張弛

三位數啦
今日初步都超過60啦

永續60

鬆弛有道

難d三位
我估~80

分分鐘係咁多unlink cases嘅源頭

我買聽日部機會俾佢抖抖
今日初步轉確診 加多2x新初步 估85

真

雙位數啦，上百會點張弛有道

每日都俾文匯果堆狙鳩住初選同七一遊行話係爆發源頭
聽日蘋果應該要問下呢30圍會唔會係主因啦
有曬相同片 全部冇帶口罩 又有埋搞手list 仲唔捉佢地黎問下

ig流出片好似disco咁
不過換咗成班中佬中女

要問下覺得關唔關抗疫政策事，當初話室內聚無限人數，而家就有個百人聚會中招

全部take 晒野咁樣

60確診+30初步
（估計去到721後就開始少）

估

今日好似話個張弛有度既限聚令要睇一個星期成效
咁如果係要搞條數既話應該星期一二開始少

1724 食果間將軍堡好撚多人幫襯

如果今輪爆個源頭係七一 應該18區都同一時間爆

我冇嘢補充

好多藍店中招

細個去過依啲晚會
真係好恐怖 直頭係童年陰影

全部都密切接觸者 邊到夠集中營困住佢地

藍色武肺圈

最叻仔都係室外限聚 室內不限聚

果然最想攬炒係政府

單機啦 屌你老母

廢佬專用飯堂

1724係荔枝角返工? 定佢只係當日去過紗廠1期果邊
果個位返工返工lunch都成千人流動

在下午的例行記者會上，記者問到疫情是否已失控，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示「點解會咁多？因為真係好多囉。」

樓豬都幾幽默

你答緊乜野

樓主真係好型

班記者都唔知問緊D咩

推到文匯報同商報記者問呢題
強烈要求記者係聽日4點半衛生署記者會到問一條問題

個address list 冇寫sequence
但係如果第一patch就出到兩個好相近嘅地址嘅話
有合理可能性佢喺嗰頭返工

Wa屌 新生會

呢條一陣要pin
我都會執執

覺得竹君做得幾好

肥佬黎，你唔問我會考慮CUT課金

講真
次次都係党01之流喺度mon po之後問真係好撚冇癮

立場呀肥佬嚟呀
我哋鬆曬張畀你哋上碰杆就麻煩爭氣啲啦
成日死做牌食雞糊

交比你
我都唔知我個list邊啲有問邊啲冇問

樓豬開始發老脾

睇得出佢想屌7林鄭

有邊個唔想？

尋日初步都6X
希望今日破紀錄啦

細 76

我份人勝在唔貪心
只係希望擺回歸酒果堆全中

一定係細

馬會

樓豬 嬲嬲豬啦

【疫情速遞】聖德肋撒醫院2職員染疫 武肺確診者多過沙士

袁生：社區做唔好 咪醫院大爆發囉

諗起就正

今日可能稍稍回落 夾埋100單左右啦

小小補充
#1581
0713 深水埗 巴域街 53-55 號 ⟸ 佳寶食品超級市場

100

有線：超過100確診/初步確診

樓豬 你估下我想講咩？

屌你堅定流呀

我地都係快啲返入去練稿先
一陣又遲到

爽撚到仆街

尋日有6x宗初步
撥入今日計 有幾奇

次次行過佳寶都有腐爛味

~80

你要練稿姐，樓豬幾流暢㗎仲會串人tim

你仲有得留低呀

100個
樓豬君君 有排讀
記得飲定水

君君宜家唔讀
事但讀少少就俾記者問

綜合多個消息來源，有線、NOW、蘋果、cctvb均指今日最少100宗確診及初步確診個案

唔知陳姑娘有冇份

推民族自強 香港獨立

屌你屎眼啊 唔覆機

樓豬你今日好醒醒定定

呢幾日都係冇幾多資料係手 冇咩可以報 都係等夜晚

樓豬表示：我日日都好醒

但今日又會再加初步

睇下有幾多係回歸歌舞群

估80+40

dllm777

遲到加埋佢開場白
我驚要到5點半先開估

全部thx

超過100 君妹點讀啊 又留番聽日？

紅日放假

聽日就得我地早左日開行會嫁

死喇 好多 唔讀了 你地夜的上網自己睇

玩數字遊戲

計2次 當香港人傻嫁咩 點會

今日去交樽 好多人

邊度計兩次
從來都係分開計

不如就咁派資料比記者 睇完再問啦
君君係咁讀 好辛苦 咁多case

食物及衞生局局長陳肇始承認，香港出現前所未見的社區爆發，新型肺炎確診宗數多，個案分散不同地區和不同行業，亦有安老院舍爆發，疫情非常嚴重，強調政府和社會都會以比嚴陣以待更嚴陣以待的態度應對。她表示，如果疫情持續甚至有更多個案，醫院和檢疫措施都不勝負荷時，市民要作最壞打算，又強烈呼籲市民要合作，如果要等候進入檢疫中心時，在等待期間不能外出。

同bj講嘢咁似既
既然一早預料到咁 學bj一早濫抄啦
分分鐘而家香港herd撚左

武漢肺炎患者持續增加，慈雲山一帶疫情尤其嚴重，更疑殺入附近私人屋苑「星河明居」。屬該區的黃大仙區議員譚香文透露，她接獲一名住戶電話，指其居於星河明居C座的父親昨晚確診患上武漢肺炎，現在已留院接受治療，她估計該個案並非昨日公佈的個案之一。譚引述該住戶指，其父親早前曾到慈雲山蒲崗村道「單車公園」使用室外健身設施，曾一度除下口罩做運動，懷疑因此染疫。

最壞打算係返住工等床位？

樓豬：新聞稿果度會出返

辦公室就係臨時醫院

屯門眼科中心再多一名女職員確診

比嚴陣以待更嚴陣以待的態度

屌你之前唔係咁講架喎 個張弛有度同天羅地網去左邊

好快過500..1000單。。。

吸住氧氣開工

若然未報 時辰未到

【陳肇始：正檢視要求全民在公眾地方戴口罩 】

食物及衛生局長陳肇始指，在社區繼續有傳播之下，相信今輪社交距離措施在本周屆滿後，應該仍要繼續，又提到有意見認為，政府應該要求所有市民在公眾地方，一定要戴口罩；亦留意到有人在餐廳無進食時，都無戴口罩，政府需要深化處理，正全方位檢視。

原文網址：

陳肇始又指出，禁晚市堂食的目的是要縮短聚集時間，特別本港在晚市特別多人，認為禁晚市堂食功效較大，「其實早午晚餐不重要，只是覺得這個（禁晚市堂食）功效較大，據了解亦真是（晚上）少了很多人」。

原文網址：

陳姑娘：禁全日堂食+公眾地方戴口罩，就係唔wfh

禁全日堂食但係冇wfh會點

依家香港唔wfh係冇可能搞得掂

逼你地買外賣番公司食
將個爆發地點帶去自己Office
到確診左咪有得WFH

要靠自己爭取了

Office 爆

成班同事一齊係conference room 大枱食飯

想賭香港幾時先全民wfh

每張枱Set個鐘半個鐘內食完要交枱
咪仲有效減少聚集時間

早午晚餐唔重要 係人都知唔重要啦 你食早午晚餐都要除低個口罩架嘛 所以先問係咪傾好6點後隻病毒先出黎咋嘛

今日我地黎舉行午餐會議

請每位同事分享心得 食住講

【最新】據了解，行政長官林鄭月娥下午見記者，料會宣布公務員在家工作安排

一話賭就wfh

佢星期日要番工架？？

又要中圈套

仲以為佢星期一先出嚟

我都以為佢聽日先死出黎

又中圈套 咸能左

佢真係陰公 次次都中圈套

一陣又話自己為咗廣大市民都開OT

咁好可能確診數過百

wfh? work from hospital la

1630會唔會變咗柒婆扮工

唔知以為佢冇出糧痴撚線

今日中位數是咪98

其實佢係咪就係連登成日話三位數先叫我驚嗰啲嚟

室外健身設施
我係咪要去驗了

頂你唔好呀，我想睇樓豬only

佢對上一次星期一死出黎仲話特登早D
唔等埋星期二行會就出黎宣布

星期日出黎 唔通聽日就開始

應該22？
本身個個限聚係21號完

等睇大公文匯記者 問初選

唔出奇
鄭獨裁者話想做就會即刻做

行家要狙擊777
迫到佢開到口double standard

仲有面問呢啲前日問完即刻爆個「慶回歸」群組
回力鏢真係快

星期一果次有人問左啦
佢講完初選有人投訴 記者直線問佢係咪想講初選聚集令疫情爆發

佢話佢冇講過呀嘛佢話自己剩係話收到有關既投訴

直接宣布延長都唔定
如果真係公務員WFH 佢限聚令應該會加料啦

個天羅地網
穿撚左
wfh是圈套 是新常態

符合情節
教人用天羅地網果個開始冇耐就俾人強姦左

限聚令再加料好似都冇乜意思
應該又有新嘢
同埋唔知九巴係咪收到風先cut班次

今日如無意外會刷新高

提早開盤

中位數99

大1.9
細2.05

似全日禁堂食

之前放過風

再延又無得做尖

over 100

九巴9點後cut車

唔通今次又傾好9點後先出黎 玩9點後宵禁

99幾靚

全日禁食冇可能啦
咁搞法返工嗰班好撚大獲

777話唔係

又中圈套

她任職服務運作助理，平日主要負責處理醫療紀錄，亦會在地下辦公室工作，她於上星期一起每日早上有1.5 小時負責為進入眼科中心的病人探熱，當時有穿合適的保護裝備。

新界西醫院聯網表示，會繼續密切監察眼科中心職員的健康情況。昨日確診的三名文員，目前在屯門醫院留醫，情況穩定。發言人又表示，眼科中心大部分文職員工要入住檢疫中心接受隔離檢疫，眼科中心將於明日暫時關閉，職員會為受影響病人安排改期，已預約當日手術或門診的病人毋須回到眼科中心。病人如有緊急需要，可前往屯門醫院急症室或最就近的急症室求醫。

尖撚真係好慘

人人都做口罩判官

全部外賣

淨外賣

入到食肆除口罩
同嘢食黎到先除
到底有咩分別

外賣有幾大鑊

本黎d餐廳都識轉多人份外賣套餐

btw 777幾點開? 咪撚阻住430

冇

依家好多直接唔開門

有

召喚樓豬
你開幾點？

晚市費時做者

全日都唔做難喎

我記得一開頭睇啲研究
病毒係啲木同銅鐵上面可以生存廿四小時 +

200

唔係個個公司有位或者都方便食野。。

證明唔係高手

09:01

我有戴住罩做，可能要帶埋啲即棄手套？

點會無
有位做野無位食野

睇個老細識唔識彈性處理姐

有d囉 lunch行過見到

有 d 做 sales 唔畀拎飯返入舖
and 做外勤, 行街嘅
大把

佢開會早1-1.5hrs通知
希望佢1800打後先開

我估120, 99b

個3d map 紅晒未

所以要管理層彈性處理....

原來係確診+初步 超100

搵啲消毒火酒抹一抹條鐵先應該好過用手套掛，唔識

確診100+ 就正了
終極攬炒

可能今日係60+確診同40+初步

對於有評論指豁免強制檢疫安排帶來檢疫漏洞，並指安排下的豁免人士是新一波疫情源頭，政府發言人今日（七月十九日）強調這屬於誤解。

發言人解釋，豁免檢疫安排有其實際必要，以維持必須的社會及經濟運作，並確保市民生活所需不受影響。政府一直關注輸入個案為本港帶來的衞生風險及壓力，並果斷制訂有關應對措施。

發言人指出，本港迄今從未錄得任何由內地、澳門或台灣到港豁免人士確診2019冠狀病毒病的個案。

都冇驗梗係冇

你係咪放風暗示要轉人

你做咩屌佢既

話打波，有冇講過邊個籃球場有人中招？

應該尋日講乒乓波

死八婆4點見記者

想人以為佢為香港着想有幾廢先要主動提人

我係咁：做既過程唔好用手掂身體任何部位(尤其五官)，飲水前用70%酒精搓水液摔手，所以我去健身室會帶一樽水加一支酒精搓水液，暫時唔用健身室浴室沖涼，做完摔手戴口罩即走，返到屋企入屋用75酒精噴鞋底，立即除衫沖涼洗頭換衫，其實從一月已經開始咁做，當時健身室d人以為我痴線，但到5月頭重開到上星期暫停都冇去過，避一避先！

同場加笑恥同高拔陞

睇半個鐘返嚟睇樓豬算

可能一齊搞呢

今日先有單話可能係用左戶外健身設備中招

呢D時勢 買D輕便既係屋企舉下算啦

據悉，一名於銅鑼灣一間醫務中心執業的私家醫生，今日證實感染武漢肺炎，暫時未知是否已獲衞生署確認為確診個案。據了解，該名私醫2日前曾為一名後來確診武漢肺炎的病人診症，當時雙方都有戴口罩，但翌日該名私醫就出現症狀，之後求醫。據悉，該名私醫的武漢肺炎病毒量不算高，暫時不排除他因為為診症武肺病人而染疫。《蘋果》嘗試致電該診所，惟未有人接聽。

CLS

汗水都唔知會唔會傳染

2L水樽x2已經有效果

又一單醫生中

不嬲口罩唔係萬能

n95 氣密都未必萬能啦

何況普通外科口罩

【最新】政府將收緊防疫措施，預料會擴闊強制佩戴口罩範圍

蒙面法已成CONDOM

診所醫生都包到好實嫁啦喎

係《禁止蒙面規例》

同埋主觀會認為醫生係防疫意識上比一般人會高，正常難D中招

煙剷末日

而家要點先唔犯法..

唔好出街

外科口罩唔係100%密封，同埋有機會係棄置既時候掂到出事都唔出奇

因意外歸西唔犯法

公司冇WFH

病人上到黎見醫生會除口罩

醫生唔知有冇戴埋眼罩果D裝備
同埋阿醫生可能買外賣番診所食 未消毒搞到中招呢

777：呢個唔係我需要考慮嘅地方，你班奴工自己諗掂去，我會呼籲僱主體諒

有啲人除完罩就咁掉完又唔洗手

中央流行疫情指揮中心今(19)日公布國內新增1例境外移入COVID-19(武漢肺炎)病例(案455)，為40多歲男性，於今(2020)年7月17日獨自從香港返國探親。
指揮中心表示，個案因工作長期居住香港(前次自台灣出境時間為今年4月)，7月15日開始出現乾咳、喉嚨痛症狀，未就醫，17日入境時主動告知有不適症狀，當日機場檢疫人員安排採檢後送至集中檢疫所隔離，於今日確診，目前住院隔離治療中。衛生單位已掌握接觸者共10人，其中2人為個案當地同住之家庭接觸者，未入境台灣，8人為同班機前後兩排旅客，列為居家隔離對象。針對2名家庭接觸者及19名未入境之同班機機組員，將透過國際衛生條例國家對口單位(IHR National Focal Point)通知香港。

港資老細：政府補貼同所有員工返足，我兩樣都要！

如果真係停堂食買外賣

我諗好多公司群組會慢慢出現

啱啱睇有線先有個支那女人話想驗完口水返湖南探親
話好耐冇返去想探下阿媽
小心有上冇落

17日入境時主動告知有不適症狀，當日機場檢疫人員安排採檢後送至集中檢疫所隔離

呢D咪抵讚

肯撚定唔會

比全世界封囉

叫佢用 V7 視像探佢老母閪啦

絕對唔會

係我有生之年一定唔會見到佢封城

大家都太清楚 媽媽 啦

返工啦封城

可能覺得支那0確診安全啲上去避難呢
咁想上去相信冇人會阻止

聽日記得返工

而其中一名染疫病人，據悉為留醫伊利沙伯醫院的76歲女子，她因為發燒、呼吸困難等入院，不久已需插喉，暫時情況危殆

留名binc

留名bin c

準備又一件，隻野真係環遊世界一圈之後進化咗

破你膠處(笑)

成日話禁堂食 wfh

呢d治標架咋

封關 禁跨境學童 禁免檢疫先係治本囉

封完關再封城一個月應該可以清得7788，不過條八婆下世都唔會咁做

林鄭1600
竹君1730

樓主

真係4點

消息指，本港今日新增最少100宗確診及初步確診個案，行政長官林鄭月娥下午4點舉行記者會，預料公布一系列加強防疫措施，會涉及公務員在家工作安排。

至於衛生防護中心的疫情記者會則在5點半舉行。

原文網址：

吓，你應該仲早過我知啦

咪係囉扮估中

你5半先出現

管治者決左命運

人地台灣一樣無封

但人地嚴格把關 檢疫人士全部有專車運送

過左14日先會比你流入人群

香港免疫任入 直接流入人群
要檢疫既 自行回家檢疫
同住家但無限制
跟本同無檢一撚樣

公務員升上黎，點可能有危機管理意識，最叻咪係上面講乜照做

限聚令2.0
藍絲唔戴都冇人理
香港人就戴咗都查身份證然後屈你冇戴

直接扯甩你之後俾告票，限聚令都可以扯埋唔識嘅人當你過4條友啦

叫你除罩睇樣對身份證
一拉低就屈你公眾地方唔戴好個罩

口講封城
但照開後門咪一鳩樣
只有實際意義上 全面檢疫區間流入人口先有用

一日有免檢一日都係白做

咁不如叫佢查吓字典個「封」字點解先啦

又係播毒山

其實我都有諗過，因為屋企有老人家，所以就算而家健身室未封都暫時唔打算去，幾百蚊月費事少，家人安全事大，如果佢地因為我有乜事，我一世都唔安樂！

多個半鐘練稿
飲多啲水呀partner
今日有100個要讀

777又中圈套！

你快啲去練稿

好

如果係香港機場檢疫人員，會話係非辦公時間，叫佢返屋企，第二日聯絡衛生防疫中心！

佢有撚資格咩！個特首職位只係做樣！

留名恥笑！

君君加油，記得飲多啲水

仆街！咁快？

咁叫封城？你明唔明封城意思？

禁足都未有仲話封城

紅咗一pat

你上面講個啲措施同封城有乜關係啊？
定係你想戴頭盔咋

各位黃大仙慈雲山巴絲小心保重

你知唔知咩叫封城

唔好理佢啦 佢想預早爆料但又咩都唔知

總之等陣冇封城就bin 9佢 c

係條八婆講嘢之前
我係唔會下定論

準備定先

在深水埗一帶，不少市民沒有戴口罩聚集在路邊聊天，鴨寮街亦有部分攤販沒有配戴口罩。

多得鄭月娥
樓豬今日有多一個鐘print嘢

香港點封城 好多港豬要返工
重有廢老最鍾意圍威喂

【0717 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#681 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

把口臭撚到咁

建議大家一齊單佢機

佢od唔係#8014咩
#681係#1xxxxx

你老母：今日確診100+

樓豬今日有多一個鐘凖備時間
過百單都唔好語無倫次
同埋心不在焉掛住覆連登